{
  "original_text":{
    "0":"RT @journeysinbtwn: You can watch the film 'In the First Place' online until 20 Nov, hear director El\u00edn Jakobsd\u00f3ttir &amp; I in conversation, a\u2026",
    "1":"You can watch the film 'In the First Place' online until 20 Nov, hear director El\u00edn Jakobsd\u00f3ttir &amp; I in conversation, and read\/listen to my response 'Liquid Ground' here: \n\nhttps:\/\/t.co\/Y9l5K73aZy",
    "2":"RT @cample_line: Thanks so much to Sarah Thomas (@journeysinbtwn) for 'Liquid Ground', her response to Elin Jakobsdottir's film 'In the Fir\u2026",
    "3":"Thanks so much to Sarah Thomas (@journeysinbtwn) for 'Liquid Ground', her response to Elin Jakobsdottir's film 'In the First Place', and to Elin and Sarah for such an interesting conversation following Saturday's screening \ud83d\ude4f https:\/\/t.co\/z7TSBekyMc",
    "4":"RT @LUXScotland: RECOMMENDED: 'In the First Place' by Elin Jakobsd\u00f3ttir, CAMPLE LINE, Cample\n\nWatch the film at CAMPLE LINE 3-13 November a\u2026",
    "5":"RT @journeysinbtwn: It was such a pleasure to be commissioned by @cample_line to respond to artist El\u00edn Jakobsd\u00f3ttir's beautiful super8 fil\u2026",
    "6":"It was such a pleasure to be commissioned by @cample_line to respond to artist El\u00edn Jakobsd\u00f3ttir's beautiful super8 film In the First Place. \n\nI will read 'Liquid Ground' this afternoon at a special screening, where I will be in conversation with El\u00edn.\n\n\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/Y9l5K73aZy https:\/\/t.co\/FpbAdIVPRV",
    "7":"This afternoon! \n\nJoin us for a special screening of artist Elin Jakobsd\u00f3ttir\u2019s beautiful film In the First Place (2021). \n\nThe screening will be followed by a response from writer Sarah Thomas entitled Liquid Ground. Elin and Sarah will then be in conversation.\n\nBooking link \u2b07\ufe0f https:\/\/t.co\/BQ5HVrJqW0",
    "8":"RT @journeysinbtwn: I am very much looking forward to being in conversation with El\u00edn Jakobsd\u00f3ttir this Saturday.",
    "9":"RT @OxWellResearch: \ud83d\udde3\ufe0f \"Often, [happiness and wellbeing] are considered to be too soft, but they are not. They are really the most importan\u2026",
    "10":"RT @OxWellResearch: \ud83d\udde3\ufe0f \"Often, [happiness and wellbeing] are considered to be too soft, but they are not. They are really the most importan\u2026",
    "11":"\ud83d\udde3\ufe0f \"Often, [happiness and wellbeing] are considered to be too soft, but they are not. They are really the most important thing.\"\n\nIceland PM Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (@katrinjak) gives her thoughts on building a #wellbeing economy.\n\nFull interview\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/JzqWVw1Z61 https:\/\/t.co\/KYLOCzcZpy",
    "12":"RT @Dr_PhilippaW: Now hearing from Icelandic PM, Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir, on her work on #GenderEquqlity and from Sima Sami Bahous, Executive D\u2026",
    "13":"RT @IuliiaMendel: The Council of Europe will gather for its fourth summit in history, the reason for which was Russia's attack on Ukraine,\u2026",
    "14":"RT @LUXScotland: RECOMMENDED: 'In the First Place' by Elin Jakobsd\u00f3ttir, CAMPLE LINE, Cample\n\nWatch the film at CAMPLE LINE 3-13 November a\u2026",
    "15":"RECOMMENDED: 'In the First Place' by Elin Jakobsd\u00f3ttir, CAMPLE LINE, Cample\n\nWatch the film at CAMPLE LINE 3-13 November and online from 13-20 November\n\nThis Saturday 12 November Elin will be in conversation with Dr Sarah Thomas https:\/\/t.co\/Ocq8U1jiSl",
    "16":"Rob recently read @HelenLOHara\u2019s fantastic Women vs Hollywood.\n\nSo we want to celebrate some of the Icelandic films made by amazing people! \n\nLet Me Fall\n\nEl\u00edn Hall and Eyr\u00fan Bj\u00f6rk Jakobsd\u00f3ttir https:\/\/t.co\/TeIFoSSorp",
    "17":"Prime Minister of Iceland Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir and other officials called on @PresidentofNP Bidya Devi Bhandari on the sidelines of the @ReykjavikGlobal Forum \u2013 Women Leaders in Reykjavik in Iceland, on Wednesday - https:\/\/t.co\/h8JDreR3d4",
    "18":"Please join us this Sat 12 Nov at 4.30pm for a screening of Elin Jakobsd\u00f3ttir's short film In the First Place. \n\nFollowing the screening, Elin will be in conversation with writer and filmmaker Dr Sarah Thomas (@journeysinbtwn)\n\nFree, booking required: https:\/\/t.co\/tETalMrtm4 https:\/\/t.co\/N5l9AC1R33",
    "19":"RT @journeysinbtwn: I am very much looking forward to being in conversation with El\u00edn Jakobsd\u00f3ttir this Saturday.",
    "20":"RT @CarrollJennifer: \"Better decisions are made when we have more diverse opinions around the table.\"\nA fantastic talk from the Prime Minis\u2026",
    "21":"RT @CarrollJennifer: \"Better decisions are made when we have more diverse opinions around the table.\"\nA fantastic talk from the Prime Minis\u2026",
    "22":"\"Better decisions are made when we have more diverse opinions around the table.\"\nA fantastic talk from the Prime Minister of Iceland, Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir. She ensured gender equality was placed on the Icelandic school curriculum. #reykjavik22 https:\/\/t.co\/C6bo0sICDe",
    "23":"RT @Dr_PhilippaW: Now hearing from Icelandic PM, Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir, on her work on #GenderEquqlity and from Sima Sami Bahous, Executive D\u2026",
    "24":"RT @Dr_Black: Great to hear from Katrin Jakobsdottir - Prime Minister of Iceland \ud83c\uddee\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83c\udf89 \u201cwe put gender equality in the national curriculum\u2026",
    "25":"Now hearing from Icelandic PM, Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir, on her work on #GenderEquqlity and from Sima Sami Bahous, Executive Director of UN Women, on role of #WomenLeaders in dealing with #COVID19 pandemic. https:\/\/t.co\/EmGRX53olo",
    "26":"Great to hear from Katrin Jakobsdottir - Prime Minister of Iceland \ud83c\uddee\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83c\udf89 \u201cwe put gender equality in the national curriculum, gender equality is central in our strategy\u201d @ReykjavikGlobal #reykjavik22 #womenleaders https:\/\/t.co\/TMB3wPhdnA",
    "27":"I am very much looking forward to being in conversation with El\u00edn Jakobsd\u00f3ttir this Saturday. https:\/\/t.co\/JqlACr91Rj",
    "28":"\u201cWhat we know so far is that the eruption does not pose any risk to populated areas or critical infrastructure,\u201d Icelandic Prime Minister Katrin Jakobsdottir said in a statement. https:\/\/t.co\/sjDDxqKjOz"
  },
  "full_text":{
    "0":"RT @journeysinbtwn: You can watch the film 'In the First Place' online until 20 Nov, hear director El\u00edn Jakobsd\u00f3ttir &amp; I in conversation, a\u2026",
    "1":"You can watch the film 'In the First Place' online until 20 Nov, hear director El\u00edn Jakobsd\u00f3ttir &amp; I in conversation, and read\/listen to my response 'Liquid Ground' here: \n\nhttps:\/\/t.co\/Y9l5K73aZy",
    "2":"RT @cample_line: Thanks so much to Sarah Thomas (@journeysinbtwn) for 'Liquid Ground', her response to Elin Jakobsdottir's film 'In the Fir\u2026",
    "3":"Thanks so much to Sarah Thomas (@journeysinbtwn) for 'Liquid Ground', her response to Elin Jakobsdottir's film 'In the First Place', and to Elin and Sarah for such an interesting conversation following Saturday's screening \ud83d\ude4f https:\/\/t.co\/z7TSBekyMc",
    "4":"RT @LUXScotland: RECOMMENDED: 'In the First Place' by Elin Jakobsd\u00f3ttir, CAMPLE LINE, Cample\n\nWatch the film at CAMPLE LINE 3-13 November a\u2026",
    "5":"RT @journeysinbtwn: It was such a pleasure to be commissioned by @cample_line to respond to artist El\u00edn Jakobsd\u00f3ttir's beautiful super8 fil\u2026",
    "6":"It was such a pleasure to be commissioned by @cample_line to respond to artist El\u00edn Jakobsd\u00f3ttir's beautiful super8 film In the First Place. \n\nI will read 'Liquid Ground' this afternoon at a special screening, where I will be in conversation with El\u00edn.\n\n\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/Y9l5K73aZy https:\/\/t.co\/FpbAdIVPRV",
    "7":"This afternoon! \n\nJoin us for a special screening of artist Elin Jakobsd\u00f3ttir\u2019s beautiful film In the First Place (2021). \n\nThe screening will be followed by a response from writer Sarah Thomas entitled Liquid Ground. Elin and Sarah will then be in conversation.\n\nBooking link \u2b07\ufe0f https:\/\/t.co\/BQ5HVrJqW0",
    "8":"RT @journeysinbtwn: I am very much looking forward to being in conversation with El\u00edn Jakobsd\u00f3ttir this Saturday.",
    "9":"RT @OxWellResearch: \ud83d\udde3\ufe0f \"Often, [happiness and wellbeing] are considered to be too soft, but they are not. They are really the most importan\u2026",
    "10":"RT @OxWellResearch: \ud83d\udde3\ufe0f \"Often, [happiness and wellbeing] are considered to be too soft, but they are not. They are really the most importan\u2026",
    "11":"\ud83d\udde3\ufe0f \"Often, [happiness and wellbeing] are considered to be too soft, but they are not. They are really the most important thing.\"\n\nIceland PM Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir (@katrinjak) gives her thoughts on building a #wellbeing economy.\n\nFull interview\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/JzqWVw1Z61 https:\/\/t.co\/KYLOCzcZpy",
    "12":"RT @Dr_PhilippaW: Now hearing from Icelandic PM, Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir, on her work on #GenderEquqlity and from Sima Sami Bahous, Executive D\u2026",
    "13":"RT @IuliiaMendel: The Council of Europe will gather for its fourth summit in history, the reason for which was Russia's attack on Ukraine,\u2026",
    "14":"RT @LUXScotland: RECOMMENDED: 'In the First Place' by Elin Jakobsd\u00f3ttir, CAMPLE LINE, Cample\n\nWatch the film at CAMPLE LINE 3-13 November a\u2026",
    "15":"RECOMMENDED: 'In the First Place' by Elin Jakobsd\u00f3ttir, CAMPLE LINE, Cample\n\nWatch the film at CAMPLE LINE 3-13 November and online from 13-20 November\n\nThis Saturday 12 November Elin will be in conversation with Dr Sarah Thomas https:\/\/t.co\/Ocq8U1jiSl",
    "16":"Rob recently read @HelenLOHara\u2019s fantastic Women vs Hollywood.\n\nSo we want to celebrate some of the Icelandic films made by amazing people! \n\nLet Me Fall\n\nEl\u00edn Hall and Eyr\u00fan Bj\u00f6rk Jakobsd\u00f3ttir https:\/\/t.co\/TeIFoSSorp",
    "17":"Prime Minister of Iceland Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir and other officials called on @PresidentofNP Bidya Devi Bhandari on the sidelines of the @ReykjavikGlobal Forum \u2013 Women Leaders in Reykjavik in Iceland, on Wednesday - https:\/\/t.co\/h8JDreR3d4",
    "18":"Please join us this Sat 12 Nov at 4.30pm for a screening of Elin Jakobsd\u00f3ttir's short film In the First Place. \n\nFollowing the screening, Elin will be in conversation with writer and filmmaker Dr Sarah Thomas (@journeysinbtwn)\n\nFree, booking required: https:\/\/t.co\/tETalMrtm4 https:\/\/t.co\/N5l9AC1R33",
    "19":"RT @journeysinbtwn: I am very much looking forward to being in conversation with El\u00edn Jakobsd\u00f3ttir this Saturday.",
    "20":"RT @CarrollJennifer: \"Better decisions are made when we have more diverse opinions around the table.\"\nA fantastic talk from the Prime Minis\u2026",
    "21":"RT @CarrollJennifer: \"Better decisions are made when we have more diverse opinions around the table.\"\nA fantastic talk from the Prime Minis\u2026",
    "22":"\"Better decisions are made when we have more diverse opinions around the table.\"\nA fantastic talk from the Prime Minister of Iceland, Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir. She ensured gender equality was placed on the Icelandic school curriculum. #reykjavik22 https:\/\/t.co\/C6bo0sICDe",
    "23":"RT @Dr_PhilippaW: Now hearing from Icelandic PM, Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir, on her work on #GenderEquqlity and from Sima Sami Bahous, Executive D\u2026",
    "24":"RT @Dr_Black: Great to hear from Katrin Jakobsdottir - Prime Minister of Iceland \ud83c\uddee\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83c\udf89 \u201cwe put gender equality in the national curriculum\u2026",
    "25":"Now hearing from Icelandic PM, Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir, on her work on #GenderEquqlity and from Sima Sami Bahous, Executive Director of UN Women, on role of #WomenLeaders in dealing with #COVID19 pandemic. https:\/\/t.co\/EmGRX53olo",
    "26":"Great to hear from Katrin Jakobsdottir - Prime Minister of Iceland \ud83c\uddee\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83c\udf89 \u201cwe put gender equality in the national curriculum, gender equality is central in our strategy\u201d @ReykjavikGlobal #reykjavik22 #womenleaders https:\/\/t.co\/TMB3wPhdnA",
    "27":"I am very much looking forward to being in conversation with El\u00edn Jakobsd\u00f3ttir this Saturday. https:\/\/t.co\/JqlACr91Rj",
    "28":"\u201cWhat we know so far is that the eruption does not pose any risk to populated areas or critical infrastructure,\u201d Icelandic Prime Minister Katrin Jakobsdottir said in a statement. https:\/\/t.co\/sjDDxqKjOz"
  },
  "date":{
    "0":1668596153000,
    "1":1668596002000,
    "2":1668594613000,
    "3":1668542518000,
    "4":1668260281000,
    "5":1668253828000,
    "6":1668252638000,
    "7":1668247142000,
    "8":1668190511000,
    "9":1668186261000,
    "10":1668176218000,
    "11":1668170312000,
    "12":1668152319000,
    "13":1668090614000,
    "14":1668082005000,
    "15":1668081511000,
    "16":1668075477000,
    "17":1668062488000,
    "18":1668024639000,
    "19":1668021919000,
    "20":1668007380000,
    "21":1668004637000,
    "22":1668003662000,
    "23":1667996278000,
    "24":1667992557000,
    "25":1667992352000,
    "26":1667992160000,
    "27":1667942092000,
    "28":1667937922000
  },
  "polarity":{
    "0":0.25,
    "1":0.25,
    "2":0.2,
    "3":0.1916666667,
    "4":0.25,
    "5":0.425,
    "6":0.3642857143,
    "7":0.4857142857,
    "8":0.26,
    "9":0.375,
    "10":0.375,
    "11":0.375,
    "12":0.0,
    "13":0.0,
    "14":0.25,
    "15":0.25,
    "16":0.3833333333,
    "17":-0.125,
    "18":0.1625,
    "19":0.26,
    "20":0.4666666667,
    "21":0.4666666667,
    "22":0.4666666667,
    "23":0.0,
    "24":0.8,
    "25":0.0,
    "26":0.4,
    "27":0.26,
    "28":0.05
  },
  "mean_polarity":{
    "0":0.2721551724,
    "1":0.2721551724,
    "2":0.2721551724,
    "3":0.2721551724,
    "4":0.2721551724,
    "5":0.2721551724,
    "6":0.2721551724,
    "7":0.2721551724,
    "8":0.2721551724,
    "9":0.2721551724,
    "10":0.2721551724,
    "11":0.2721551724,
    "12":0.2721551724,
    "13":0.2721551724,
    "14":0.2721551724,
    "15":0.2721551724,
    "16":0.2721551724,
    "17":0.2721551724,
    "18":0.2721551724,
    "19":0.2721551724,
    "20":0.2721551724,
    "21":0.2721551724,
    "22":0.2721551724,
    "23":0.2721551724,
    "24":0.2721551724,
    "25":0.2721551724,
    "26":0.2721551724,
    "27":0.2721551724,
    "28":0.2721551724
  },
  "subjectivity":{
    "0":0.3333333333,
    "1":0.3333333333,
    "2":0.2,
    "3":0.3055555556,
    "4":0.3333333333,
    "5":0.75,
    "6":0.6011904762,
    "7":0.6349206349,
    "8":0.26,
    "9":0.3125,
    "10":0.3125,
    "11":0.4666666667,
    "12":0.0,
    "13":0.0,
    "14":0.3333333333,
    "15":0.3333333333,
    "16":0.6833333333,
    "17":0.375,
    "18":0.3833333333,
    "19":0.26,
    "20":0.6333333333,
    "21":0.6333333333,
    "22":0.6333333333,
    "23":0.0,
    "24":0.75,
    "25":0.0,
    "26":0.5,
    "27":0.26,
    "28":0.9
  },
  "mean_subjectivity":{
    "0":0.3972988506,
    "1":0.3972988506,
    "2":0.3972988506,
    "3":0.3972988506,
    "4":0.3972988506,
    "5":0.3972988506,
    "6":0.3972988506,
    "7":0.3972988506,
    "8":0.3972988506,
    "9":0.3972988506,
    "10":0.3972988506,
    "11":0.3972988506,
    "12":0.3972988506,
    "13":0.3972988506,
    "14":0.3972988506,
    "15":0.3972988506,
    "16":0.3972988506,
    "17":0.3972988506,
    "18":0.3972988506,
    "19":0.3972988506,
    "20":0.3972988506,
    "21":0.3972988506,
    "22":0.3972988506,
    "23":0.3972988506,
    "24":0.3972988506,
    "25":0.3972988506,
    "26":0.3972988506,
    "27":0.3972988506,
    "28":0.3972988506
  },
  "screen_name":{
    "0":"Anstey_Harris",
    "1":"journeysinbtwn",
    "2":"uistkunstist",
    "3":"cample_line",
    "4":"journeysinbtwn",
    "5":"cample_line",
    "6":"journeysinbtwn",
    "7":"cample_line",
    "8":"BorthwickDave",
    "9":"DrMikeRegan",
    "10":"jedeneve",
    "11":"OxWellResearch",
    "12":"RickZednik",
    "13":"DennisMohan4",
    "14":"cample_line",
    "15":"LUXScotland",
    "16":"KVIKMYNDAPOD",
    "17":"b360nepal",
    "18":"cample_line",
    "19":"Steph1230",
    "20":"iwantalibrary",
    "21":"Dr_Black",
    "22":"CarrollJennifer",
    "23":"HarryMolloy8",
    "24":"DrHammersley",
    "25":"Dr_PhilippaW",
    "26":"Dr_Black",
    "27":"journeysinbtwn",
    "28":"Lavinia90563025"
  },
  "Likes":{
    "0":0,
    "1":3,
    "2":0,
    "3":7,
    "4":0,
    "5":0,
    "6":10,
    "7":3,
    "8":0,
    "9":0,
    "10":0,
    "11":13,
    "12":0,
    "13":0,
    "14":0,
    "15":4,
    "16":3,
    "17":2,
    "18":1,
    "19":0,
    "20":0,
    "21":0,
    "22":14,
    "23":0,
    "24":0,
    "25":6,
    "26":7,
    "27":10,
    "28":0
  },
  "RTs":{
    "0":1,
    "1":1,
    "2":1,
    "3":1,
    "4":2,
    "5":1,
    "6":1,
    "7":0,
    "8":2,
    "9":2,
    "10":2,
    "11":2,
    "12":2,
    "13":21,
    "14":2,
    "15":2,
    "16":0,
    "17":0,
    "18":0,
    "19":2,
    "20":2,
    "21":2,
    "22":2,
    "23":2,
    "24":1,
    "25":2,
    "26":1,
    "27":2,
    "28":0
  },
  "state":{
    "0":"Iceland",
    "1":"Iceland",
    "2":"Iceland",
    "3":"Iceland",
    "4":"Iceland",
    "5":"Iceland",
    "6":"Iceland",
    "7":"Iceland",
    "8":"Iceland",
    "9":"Iceland",
    "10":"Iceland",
    "11":"Iceland",
    "12":"Iceland",
    "13":"Iceland",
    "14":"Iceland",
    "15":"Iceland",
    "16":"Iceland",
    "17":"Iceland",
    "18":"Iceland",
    "19":"Iceland",
    "20":"Iceland",
    "21":"Iceland",
    "22":"Iceland",
    "23":"Iceland",
    "24":"Iceland",
    "25":"Iceland",
    "26":"Iceland",
    "27":"Iceland",
    "28":"Iceland"
  },
  "iso_639":{
    "0":"en",
    "1":"en",
    "2":"en",
    "3":"en",
    "4":"en",
    "5":"en",
    "6":"en",
    "7":"en",
    "8":"en",
    "9":"en",
    "10":"en",
    "11":"en",
    "12":"en",
    "13":"en",
    "14":"en",
    "15":"en",
    "16":"en",
    "17":"en",
    "18":"en",
    "19":"en",
    "20":"en",
    "21":"en",
    "22":"en",
    "23":"en",
    "24":"en",
    "25":"en",
    "26":"en",
    "27":"en",
    "28":"en"
  }
}