{
  "full_text":{
    "0":"Los Franceses se ofendieron por qu\u00e9 en su pa\u00eds haces un chiste y ten\u00e9s a la polic\u00eda de Macron en la puerta.",
    "1":"@duriau5 @disclosetv Macron\u2019s election was valid. The only problem is election deniers like you. (Oui, j\u2019entende Francais!)",
    "2":"...including the types of companies in the index and the overall thrust of economic policy.\n\nThe French market in particular has benefited from pro-business reforms under Macron, including corporate tax cuts. Unfortunately, the UK is about to head in the opposite direction. (3\/3)",
    "3":"@thehill @TheHillOpinion Klaus will be very pleased with the switch. \nThis guy, plus Justin, Macron and Sunak and the \u201cGreat Reset\u201d is good to go.",
    "4":"ESCALA LA RIVALIDAD ENTRE FRANCIA E ITALIA. MELONI Y MACRON TIENEN OTRO ... https:\/\/t.co\/SKa27WatJ9 via @YouTube",
    "5":"@cmsdual90 Macron so he can marry Melania after the divorce",
    "6":"Love watching Macron sucking up to Presidente Maduro... https:\/\/t.co\/eboMq2Hd8p",
    "7":"Esta imagem diz tudo sobre o que est\u00e1 acontecendo. \nMacron, uma cria da esquerda globalista, em conversa com um bandido que tomou um pa\u00eds de seu povo. O sonho da esquerda. \nBolsonaro, para eles, \u00e9 algu\u00e9m a ser eliminado. Patriota? Pela Liberdade? Pela democracia? N\u00e3o pode. https:\/\/t.co\/zaFxB8bV0M",
    "8":"@MadhouseMuse @JenChangeFL It's how Trudeau in Canada and Macron in France are able to get beneficial policies enacted despite not having a majority of their own parties in their respective legislatures. They know how to compromise and work together for the common good - skills that independents here lack!",
    "9":"Macron e Maduro.\n\nSer\u00e1 que o Maduro est\u00e1 querendo mudar de patr\u00e3o? Sair da esquerda comunista para a esquerda globalista? Ou, quem sabe, at\u00e9 mesmo jogar e se beneficiar dos dois lados?\n\nA \u00fanica coisa que sei \u00e9 que ele quer apoio para ser mantido no poder at\u00e9 seu \u00faltimo dia."
  },
  "date":{
    "0":1668648322000,
    "1":1668641651000,
    "2":1668448265000,
    "3":1668359293000,
    "4":1668318319000,
    "5":1668293446000,
    "6":1668098935000,
    "7":1668081771000,
    "8":1668044724000,
    "9":1668009358000
  },
  "polarity":{
    "0":0.0,
    "1":0.0,
    "2":-0.019047619,
    "3":0.7166666667,
    "4":0.0,
    "5":0.0,
    "6":0.5,
    "7":0.0,
    "8":0.335,
    "9":0.0
  },
  "mean_polarity":{
    "0":0.1532619048,
    "1":0.1532619048,
    "2":0.1532619048,
    "3":0.1532619048,
    "4":0.1532619048,
    "5":0.1532619048,
    "6":0.1532619048,
    "7":0.1532619048,
    "8":0.1532619048,
    "9":0.1532619048
  },
  "subjectivity":{
    "0":0.0,
    "1":1.0,
    "2":0.219047619,
    "3":0.7833333333,
    "4":0.0,
    "5":0.0,
    "6":0.6,
    "7":0.0,
    "8":0.565,
    "9":0.0
  },
  "mean_subjectivity":{
    "0":0.3167380952,
    "1":0.3167380952,
    "2":0.3167380952,
    "3":0.3167380952,
    "4":0.3167380952,
    "5":0.3167380952,
    "6":0.3167380952,
    "7":0.3167380952,
    "8":0.3167380952,
    "9":0.3167380952
  },
  "screen_name":{
    "0":"ArionCeballo",
    "1":"DrMaralou",
    "2":"julianHjessop",
    "3":"arlene8022",
    "4":"austnegrete",
    "5":"biglou6415",
    "6":"john_cox_az",
    "7":"AgoraSouPedra",
    "8":"legaleagle48",
    "9":"AgoraSouPedra"
  },
  "Likes":{
    "0":0,
    "1":0,
    "2":181,
    "3":0,
    "4":0,
    "5":1,
    "6":1,
    "7":0,
    "8":1,
    "9":0
  },
  "RTs":{
    "0":0,
    "1":0,
    "2":47,
    "3":0,
    "4":0,
    "5":0,
    "6":0,
    "7":0,
    "8":0,
    "9":0
  },
  "state":{
    "0":"Arizona",
    "1":"Arizona",
    "2":"Arizona",
    "3":"Arizona",
    "4":"Arizona",
    "5":"Arizona",
    "6":"Arizona",
    "7":"Arizona",
    "8":"Arizona",
    "9":"Arizona"
  }
}