{
  "full_text":{
    "0":"@EuSouZarolho Terr\u00edvel, o Macron parece o puto que tem a bola. Fala muito mas ningu\u00e9m lhe liga. Os ingleses parece \u00e0 gaiola das doidas. As super pot\u00eancias s\u00e3o lideradas por imbecis.",
    "1":"@Appolord1 @UnEtendard Go continuer \u00e0 voter macron et la gauche bien s\u2019passer",
    "2":"14 novembre encore des moustiques ? Macron ? Chaque jour t\u2019es un peu plus nul on dirait ma ligne de m\u00e9tro",
    "3":"@doodoms @Neyrozz @FrenchHist on parle pas de la couleur mais des proportions \n\n\u00ab\u00a0celle qu\u2019a impos\u00e9 macron\u00a0\u00bb pour une fois jvais prendre sa d\u00e9fense il a remis le vrai drapeau que vge avait impos\u00e9"
  },
  "date":{
    "0":1668545350000,
    "1":1668472083000,
    "2":1668385455000,
    "3":1667940284000
  },
  "polarity":{
    "0":0.3333333333,
    "1":0.0,
    "2":0.0,
    "3":0.0
  },
  "mean_polarity":{
    "0":0.0833333333,
    "1":0.0833333333,
    "2":0.0833333333,
    "3":0.0833333333
  },
  "subjectivity":{
    "0":0.6666666667,
    "1":0.0,
    "2":0.0,
    "3":0.0
  },
  "mean_subjectivity":{
    "0":0.1666666667,
    "1":0.1666666667,
    "2":0.1666666667,
    "3":0.1666666667
  },
  "screen_name":{
    "0":"ogajo_",
    "1":"gulagreg",
    "2":"SoMissPizza",
    "3":"gulagreg"
  },
  "Likes":{
    "0":5,
    "1":0,
    "2":1,
    "3":1
  },
  "RTs":{
    "0":1,
    "1":0,
    "2":0,
    "3":0
  },
  "state":{
    "0":"Arkansas",
    "1":"Arkansas",
    "2":"Arkansas",
    "3":"Arkansas"
  }
}