{
  "full_text":{
    "0":"@AFP France is basically done as a global power at this point. Macron\u2019s bizarre foreign policy statements, unmoored from both principle and reality, has put the final nail in the coffin",
    "1":"Look at this news article from The Daily Caller: Biden Responds To Trump Announcing His Presidential Run For 2024 https:\/\/t.co\/Cu37igZwJ3",
    "2":"@RFI Lui Macron n'appelle pas la communaut\u00e9 internationale \u00e0 l'union contre la guerre \u00e0 l'est de la rdcongo ou les gens meurt ou ya plus des d\u00e9plac\u00e9s, l'occident Complice, je comprends pourquoi Kabila avait arr\u00eate la coop\u00e9ration avec l'Union europ\u00e9enne et chass\u00e9 leur repr\u00e9sentant",
    "3":"@EmmanuelMacron Mr Macron svp en tant que membre permanent du conseil de s\u00e9curit\u00e9 vous avez un mot \u00e0 dire pour arr\u00eat\u00e9 le pillage, viol , d\u00e9placement force de notre population congolaise \u00e0 l'est l'occident et complice du pillage de nos ressources minier, votre ami Paul kagame est un sanguinaire",
    "4":"@ben42971158 @niubi @Nrg8000 Exactly. Despite the lies I don't think that Macron was caught off guard. So what's Xi's excuse?",
    "5":"@BFMTV 2050? Vous vivrez tous dans un pod et vous mangerez des insectes. WEF 1 - 0 France\n\nDites merci \u00e0 Macron :)",
    "6":"Macron entiende que necesita petroleo barato\ud83d\ude09 https:\/\/t.co\/XQQFe8UhWU",
    "7":"@Le_Figaro Il soutient encore Macron? Il s'en tir bien honn\u00eatement \ud83d\ude44",
    "8":"@ClaireR23451036 @TwogFr Je ne suis pas all\u00e9 voter au second tour car dans tous les cas, je savais que j'aurais d\u00fb choisir entre extr\u00eame droite et extr\u00eame droite.\nY a 20 ans, j'aurais s\u00fbrement esp\u00e9r\u00e9 quelque chose de Macron... mais bon, il suffit de voir Loiseau ou Darmanin pour ne plus avoir de doute.",
    "9":"amaru il a fait un discours \u00e0 la macron wsh #Amaru",
    "10":"@prof_yurbe Y lo peor del caso que @NicolasMaduro  se le derriti\u00f3 y le dijo que cuando lo iba a visitar a Venezuela ya no es es un pelele se le puso ag\u00fcita cuando vio a Macron",
    "11":"@JuanJos45131375 @AccionNacional S\u00ed,hasta Macron quiere platicar con Maduro, los europeos le hicieron caso a los estadounidense pero morir de hambre y de frio es otra cosa.\nLas protestas en Francia han sido brutalmente reprimidas, parece que la libertad se acab\u00f3 por all\u00e1 y que las energ\u00edas limpias son propaganda",
    "12":"@EdRaposo_ O que mais acende a gan\u00e2ncia do Macron, \u00e9 que ele tem um \"lote\" ali em cima, logicamente, como todo bom grileiro, ele quer mexer na cerca."
  },
  "date":{
    "0":1668662319000,
    "1":1668627365000,
    "2":1668493174000,
    "3":1668493029000,
    "4":1668457268000,
    "5":1668455915000,
    "6":1668299088000,
    "7":1668212102000,
    "8":1668078161000,
    "9":1668016425000,
    "10":1667980082000,
    "11":1667945845000,
    "12":1667928227000
  },
  "polarity":{
    "0":0.06875,
    "1":0.0,
    "2":0.0,
    "3":0.0,
    "4":0.1,
    "5":0.5,
    "6":0.0,
    "7":0.0,
    "8":0.0,
    "9":0.0,
    "10":0.0,
    "11":-0.1,
    "12":0.0
  },
  "mean_polarity":{
    "0":0.04375,
    "1":0.04375,
    "2":0.04375,
    "3":0.04375,
    "4":0.04375,
    "5":0.04375,
    "6":0.04375,
    "7":0.04375,
    "8":0.04375,
    "9":0.04375,
    "10":0.04375,
    "11":0.04375,
    "12":0.04375
  },
  "subjectivity":{
    "0":0.43125,
    "1":0.0,
    "2":0.0,
    "3":0.0,
    "4":0.15,
    "5":1.0,
    "6":0.0,
    "7":0.0,
    "8":0.0,
    "9":0.0,
    "10":0.0,
    "11":0.1,
    "12":0.0
  },
  "mean_subjectivity":{
    "0":0.1293269231,
    "1":0.1293269231,
    "2":0.1293269231,
    "3":0.1293269231,
    "4":0.1293269231,
    "5":0.1293269231,
    "6":0.1293269231,
    "7":0.1293269231,
    "8":0.1293269231,
    "9":0.1293269231,
    "10":0.1293269231,
    "11":0.1293269231,
    "12":0.1293269231
  },
  "screen_name":{
    "0":"djw155",
    "1":"gupdiver",
    "2":"asthurwanza",
    "3":"asthurwanza",
    "4":"JorgyVintage",
    "5":"FrenchHiker",
    "6":"parjosedenver",
    "7":"FrenchHiker",
    "8":"GingerWOpossum",
    "9":"sxafiatou",
    "10":"miguelm1980",
    "11":"yoeNy_33",
    "12":"DeviliciouzK"
  },
  "Likes":{
    "0":0,
    "1":0,
    "2":18,
    "3":0,
    "4":1,
    "5":0,
    "6":1,
    "7":1,
    "8":0,
    "9":0,
    "10":0,
    "11":10,
    "12":9
  },
  "RTs":{
    "0":0,
    "1":0,
    "2":1,
    "3":0,
    "4":0,
    "5":0,
    "6":0,
    "7":0,
    "8":0,
    "9":0,
    "10":0,
    "11":7,
    "12":1
  },
  "state":{
    "0":"Colorado",
    "1":"Colorado",
    "2":"Colorado",
    "3":"Colorado",
    "4":"Colorado",
    "5":"Colorado",
    "6":"Colorado",
    "7":"Colorado",
    "8":"Colorado",
    "9":"Colorado",
    "10":"Colorado",
    "11":"Colorado",
    "12":"Colorado"
  }
}