{
  "full_text":{
    "0":"@antonellocapor2 Beh lei che \u00e8 persona seria ed abituata ad approfondire che non abbia trovato i tweet della nipotina di dayan o non abbia visto il putrido intervento del fu giornalista furio colombo mi pare strano!",
    "1":"@Avv_Natalina Si stupisce forse perch\u00e9 ritiene furio colombo uno normale, ma \u00e8 da un bel po' di tempo che sbrocca continuamente",
    "2":"@tempoweb Isterico, livoroso ed offensivo, ma non \u00e8 segno dell'et\u00e0 che avanza: colombo furio \u00e8 da sempre stato cos\u00ec!"
  },
  "date":{
    "0":1668758296000,
    "1":1668693282000,
    "2":1668630274000
  },
  "polarity":{
    "0":0.0,
    "1":0.0,
    "2":0.0
  },
  "mean_polarity":{
    "0":0.0,
    "1":0.0,
    "2":0.0
  },
  "subjectivity":{
    "0":0.0,
    "1":0.0,
    "2":0.0
  },
  "mean_subjectivity":{
    "0":0.0,
    "1":0.0,
    "2":0.0
  },
  "screen_name":{
    "0":"valeriosaitta1",
    "1":"valeriosaitta1",
    "2":"valeriosaitta1"
  },
  "Likes":{
    "0":0,
    "1":2,
    "2":5
  },
  "RTs":{
    "0":0,
    "1":0,
    "2":0
  },
  "state":{
    "0":"Illinois",
    "1":"Illinois",
    "2":"Illinois"
  }
}