{
  "full_text":{
    "0":"@CPeillan @LaurentObertone Il a des dossiers sur Macron c'est pas possible autrement",
    "1":"@zukunft37 Studieren Sie die Website dieser Organisation. Schwab ist weltweit so gut vernetzt wie sonst nur das Rote Kreuz (ARTE Doku). Von Merkel \u00fcber King Charles III, Baerbock, Macron, Greenpeace, Soros, Rockefeller bis Blackrock. Diese Interessensgemeinschaft forciert den Great Reset.",
    "2":"a) eingeladen\u2705\n\n\ud83d\udd0e\n\n\ud83d\udd18 eingeladen -&gt; einladen = invited -&gt; to invite\n\n\ud83d\udc49 \"Sarah hat Freunde aus aller Welt EINGELADEN.\"\n\n\ud83d\udc49 \"Pr\u00e4sident Macron hat Bundeskanzler Scholz nach Paris EINGELADEN.\"\n\n\ud83d\udc49 \"Warum hast du denn Onkel Berthold EINGELADEN? Der ist doch immer schlecht gelaunt!\"",
    "3":"@Heramacronard @EmmanuelMacron Au contraire, Scholz vient de corriger M. Macron et tous acqui\u00e8ssent religieusement... On peut faire dire n'importe quoi aux photos \ud83d\ude0a",
    "4":"Votez Macron ! https:\/\/t.co\/iTwH0R6zKH",
    "5":"@StevenK21288390 Macron spricht nach Explosion von zwei Raketen - WELT",
    "6":"@Mart_Inangel @emma_ducros Seulement si il votent \u00e0 droite de Macron",
    "7":"@DrLuetke Macron: Also ich nehme die balinesische Stopfleber, die soll ganz k\u00f6stlich sein \ud83e\udd24",
    "8":"@ukgrobi @Tino_Chrupalla Merkel und Macron haben eine Aufnahme der Ukraine in die Nato verhindert und es war zeitnah auch nicht geplant, die Ukraine in die Nato aufzunehmen. Wo ist also der Grund f\u00fcr den Angriff? Asow-Nazis sind auch nur ein vorgeschobener Grund.",
    "9":"Macron betont Vermittlerrolle Chinas und plant Besuch Anfang 2023\n\nChina k\u00f6nnen in den kommenden Monaten eine gr\u00f6\u00dfere vermittelnde Rolle spielen, damit es im Konflikt mit Russland keine Eskalation gebe\n\nMit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen an die Leute, die Scholz-Reise zu Xi verdammt haben",
    "10":"@janskudlarek Macron kurz vor einer R\u00fcckhandohrfeige ...",
    "11":"Macron hat mich voll hei\u00df gemacht mit diesem Tweet auf T\u00fcrkisch \ud83d\ude04",
    "12":"@fr Macron ist ja auch glaubw\u00fcrdig. Er und England wollen einen Vertrag wegen zu hoher Migrantenbelastung schlie\u00dfen, und Italien soll bitte alle anlanden lassen. Hat was...",
    "13":"Giorgia Meloni ist bekannt f\u00fcr ihre antifranz\u00f6sische Haltung. Die Regierungschefin Italiens liegt nun auch mit Emmanuel Macron im Streit. https:\/\/t.co\/F8oWMdn9Wr",
    "14":"Ein neuer britischer Premierminister und eine Einigung \u00fcber die Migration \u00fcber den \u00c4rmelkanal k\u00f6nnten einen Neustart der Beziehung zwischen Frankreich und Gro\u00dfbritannien einleiten. https:\/\/t.co\/hjOdRXbna4",
    "15":"@EmmanuelMacron Thank you, President Macron, for sharing this and for recognizing the current anti-governmental movement in #Iran as a \"revolution\". \n\n#MahsaAmini #IranRevolution",
    "16":"@Commandant91 @tomcwz_ \u00c9dition sp\u00e9ciale bfm\nMarche blanche en non mixit\u00e9 raciale partout en France \nMacron choqu\u00e9 \nDarmamin condamne fermement et se rends sur place\nLib\u00e9 titre \"l\u00e9zheuresombres\"\nLa justice se saisit",
    "17":"Kush po i rregullon pun\u00ebt e bot\u00ebs. Rama apo Macron?\n\nhttps:\/\/t.co\/KtaHcMUyE4",
    "18":"@RCRaven1 Nein Letzteres sehe ich nicht als Fakt, auch wenn es die Realit\u00e4t ist.\n\nFakt ist: alleine an #Scholz hing es zu Leo 2 und Marder. Es ist m.E. offensichtlich, dass #Scholz, #Macron und evtl. #Biden die gro\u00dfen Bremser hierzu sind.\n\nW\u00fcrde #Scholz unterschreiben, w\u00e4re das Geschichte.",
    "19":"@Nath_Yamb Yes. Faire l\u2019 \u00e9loge de Macron , \u00e0 mon avis ce qu\u2019 il fait ici est un \u00ab\u00a0NO GO\u00a0\u00bb.",
    "20":"@Moschovidis I am no longer a big fan of the EU, primarily thanks to Emmanuel Macron.",
    "21":"Frankreich l\u00e4sst das Fl\u00fcchtlingsschiff Ocean Viking in Toulon einlaufen. Die extreme Rechte tobt, die Linke applaudiert. F\u00fcr Macron geht es auch um sein politisches Verm\u00e4chtnis. https:\/\/t.co\/VuFeNdORIO",
    "22":"Nach der langen Irrfahrt der Ocean Viking hat Macron sich zu einer Ausnahme entschlossen. Die Migranten sind aber dennoch nicht willkommen. Warum Frankreich in der Einwanderungsfrage ganz anders als Deutschland tickt, analysiert @MichaelaWiegel. https:\/\/t.co\/ct6uUi7Oxz",
    "23":"Nach der langen Irrfahrt der Ocean Viking hat Macron sich zu einer Ausnahme entschlossen. Die Migranten sind aber dennoch nicht willkommen. Warum Frankreich in der Einwanderungsfrage ganz anders als Deutschland tickt, analysiert @MichaelaWiegel. https:\/\/t.co\/HEgAaVbenc",
    "24":"Nach der langen Irrfahrt der Ocean Viking hat Macron sich zu einer Ausnahme entschlossen. Die Migranten sind aber dennoch nicht willkommen. Warum Frankreich in der Einwanderungsfrage ganz anders als Deutschland tickt, analysiert @MichaelaWiegel. https:\/\/t.co\/HyIADmFAiS",
    "25":"Nach der langen Irrfahrt der Ocean Viking hat Macron sich zu einer Ausnahme entschlossen. Die Migranten sind aber dennoch nicht willkommen. Warum Frankreich in der Einwanderungsfrage ganz anders als Deutschland tickt, analysiert @MichaelaWiegel. https:\/\/t.co\/7ZZ44cPAOH",
    "26":"Attalis betagte Phantasmen von EUropa https:\/\/t.co\/6SsdT2JFxn sind dahingeschmolzen; mittlerweile auch das ma\u00dfgeblich von ihm erzeugte Ideo-Hologramm Macron und dessen europ\u00e4ische Souver\u00e4nit\u00e4t. \/1 https:\/\/t.co\/yZ6atdXhM4",
    "27":"Fehlende Stromlieferungen wegen AKW-Ausf\u00e4llen aus Frankreich f\u00fchren zu Krisengespr\u00e4chen zwischen Macron und Sunak. \nAuch dort nur gewisse Wahrscheinlichkeit, dass es zu \"Blackouts\" kommt, aber UK h\u00e4ngt mehr an F als wir im Winter. \n\nhttps:\/\/t.co\/eSRwwGbjh6",
    "28":"@arnoldschruof Le gouvernement baisse son froc devant un bateau de migrants et veut gagner une guerre.Bon courage Macron \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\ude09",
    "29":"Votez Macron , ou PS ! https:\/\/t.co\/kA7WdXxeee",
    "30":"@maybritillner @c_lindner der Punkt von Frau Illner ist gut:\nes w\u00e4re schlau gewesen, mit Pr\u00e4sident Macron die China-Reise zu unternehmen\n\nDas kann man zugeben, da\u00df man auf diese ungew\u00f6hnliche, aber kluge Idee nicht gekommen ist -- bricht man sich keinen Zacken aus der Krone\n@Bundeskanzler @larsklingbeil",
    "31":"W\u00e4hrend Deutschland noch \u00fcber einen Pflichtdienst f\u00fcr Jugendliche diskutiert, soll dieser in Frankreich bald obligatorisch werden. Warum? https:\/\/t.co\/U5aIbHIPXy",
    "32":"Die Macron-Jugend: Libert\u00e9, \u00e9galit\u00e9, engag\u00e9? https:\/\/t.co\/FBYrOokTll",
    "33":"W\u00e4hrend Deutschland noch \u00fcber einen Pflichtdienst f\u00fcr Jugendliche diskutiert, soll dieser in Frankreich bald obligatorisch werden. Warum? https:\/\/t.co\/id3LuwenMO",
    "34":"W\u00e4hrend Deutschland noch \u00fcber einen Pflichtdienst f\u00fcr Jugendliche diskutiert, soll dieser in Frankreich bald obligatorisch werden. Warum? https:\/\/t.co\/Z1renU8OdU",
    "35":"@GeWoessner @JLeficus Sinon d\u00e9sormais encart\u00e9 nulle part, ni NUPES, ni macron, ni rien. Juste un citoyen lambda socdem",
    "36":"Auf einem Kriegsschiff bereitet Pr\u00e4sident Macron die franz\u00f6sische Armee auf die n\u00e4chsten Jahre vor. Er betont ihre \u201etransatlantische Verankerung\u201c. Und eine Initiative aus Berlin \u00e4rgert ihn, berichtet @MichaelaWiegel. https:\/\/t.co\/RUU12dR1ik",
    "37":"Auf einem Kriegsschiff bereitet Pr\u00e4sident Macron die franz\u00f6sische Armee auf die n\u00e4chsten Jahre vor. Er betont ihre \u201etransatlantische Verankerung\u201c. Und eine Initiative aus Berlin \u00e4rgert ihn, berichtet @MichaelaWiegel. https:\/\/t.co\/j0vePMowcj",
    "38":"Auf einem Kriegsschiff bereitet Pr\u00e4sident Macron die franz\u00f6sische Armee auf die n\u00e4chsten Jahre vor. Er betont ihre \u201etransatlantische Verankerung\u201c. Und eine Initiative aus Berlin \u00e4rgert ihn, berichtet @MichaelaWiegel. https:\/\/t.co\/3oZRKjm2TM",
    "39":"Frankreichs Bilanz der Milit\u00e4roperation in der Sahelzone f\u00e4llt bitter aus https:\/\/t.co\/zHoA2jxQep",
    "40":"@EugenieBastie 2 poids 2 mesure comme toujours avec Macron.",
    "41":"@redlamaorg Das die ukraine nur geographisch ja zu Europa geh\u00f6rt,sagt ja nicht,das die ukraine auch in die EU geh\u00f6rt oder passt ! Ein Land voll von KorruptionVettern wirtschaft,Sich an keine Vertr\u00e4ge halten(die 2 Minsker Abkommen und die 2 Normandie Gespr\u00e4che Macron,Putin Scholz)!",
    "42":"@vonderleyen wie w\u00e4re es frau von der Leyen, wenn wir unsere Energie in europa selber produzieren.\nund sind nicht abh\u00e4ngig von irgendeinem.?\n@Bundeskanzler @RishiSunak @Macron @",
    "43":"P.tain, mais quand est-ce que Macron et sa tribu \u26fa\ufe0f , vont se bouger le c.l ?; qu\u2019attendent-ils , nom d\u2019une pipe \ud83e\udd2c ? https:\/\/t.co\/uhCMxvaOVi",
    "44":"Oui, rappelez-vs, Macron et sa tribu \u26fa\ufe0f, ont pass\u00e9 au peigne fin , au filtre, les CV &amp; dossiers, passifs, des futurs ministres &amp; secr\u00e9taires d\u2019\u00e9tat , avant de les nommer https:\/\/t.co\/OZH9VTcN95",
    "45":"Votez Macron ! https:\/\/t.co\/w0A3xTPO7l",
    "46":"Die Klimaschutzbilanz Frankreichs unter Pr\u00e4sident Macron ist unzureichend. Jetzt soll ihm die Industrie helfen, die Emissionen zu senken, berichtet @MichaelaWiegel aus Paris https:\/\/t.co\/CbACvLvMCJ",
    "47":"Die Klimaschutzbilanz Frankreichs unter Pr\u00e4sident Macron ist unzureichend. Jetzt soll ihm die Industrie helfen, die Emissionen zu senken, berichtet @MichaelaWiegel aus Paris https:\/\/t.co\/RLDIytq6n1",
    "48":"Die Klimaschutzbilanz Frankreichs unter Pr\u00e4sident Macron ist unzureichend. Jetzt soll ihm die Industrie helfen, die Emissionen zu senken, berichtet @MichaelaWiegel aus Paris https:\/\/t.co\/3h9Oeu6Lrp",
    "49":"Die Klimaschutzbilanz Frankreichs unter Pr\u00e4sident Macron ist unzureichend. Jetzt soll ihm die Industrie helfen, die Emissionen zu senken, berichtet @MichaelaWiegel aus Paris https:\/\/t.co\/e2iSh4mh9V",
    "50":"@mtellomartinez @ElJodario Maduro le dijo.. \"Jelo mister prrrrresiden\" y Macron le dijo \"Voici L'\u00e2ne\" y Maburro dijo \"Mil gracias por ese saludo\""
  },
  "date":{
    "0":1668695836000,
    "1":1668694809000,
    "2":1668686051000,
    "3":1668673030000,
    "4":1668663653000,
    "5":1668658929000,
    "6":1668628867000,
    "7":1668606787000,
    "8":1668603551000,
    "9":1668596876000,
    "10":1668591197000,
    "11":1668543322000,
    "12":1668526868000,
    "13":1668514922000,
    "14":1668507037000,
    "15":1668505458000,
    "16":1668467049000,
    "17":1668456490000,
    "18":1668430938000,
    "19":1668425646000,
    "20":1668260857000,
    "21":1668202887000,
    "22":1668193643000,
    "23":1668179817000,
    "24":1668179524000,
    "25":1668179524000,
    "26":1668176465000,
    "27":1668173963000,
    "28":1668168056000,
    "29":1668143778000,
    "30":1668118370000,
    "31":1668080839000,
    "32":1668068524000,
    "33":1668068309000,
    "34":1668068309000,
    "35":1668027182000,
    "36":1668020800000,
    "37":1668020800000,
    "38":1668020800000,
    "39":1668015900000,
    "40":1668005240000,
    "41":1668005052000,
    "42":1668005041000,
    "43":1667982252000,
    "44":1667974289000,
    "45":1667972896000,
    "46":1667935299000,
    "47":1667935299000,
    "48":1667935299000,
    "49":1667935298000,
    "50":1667931693000
  },
  "polarity":{
    "0":0.0,
    "1":0.8,
    "2":0.0,
    "3":0.0,
    "4":0.0,
    "5":0.0,
    "6":0.0,
    "7":0.0,
    "8":0.0,
    "9":0.0,
    "10":0.0,
    "11":0.0,
    "12":0.0,
    "13":0.0,
    "14":0.0,
    "15":0.0,
    "16":0.0,
    "17":0.0,
    "18":0.0,
    "19":0.0,
    "20":0.1,
    "21":-0.125,
    "22":0.0,
    "23":0.0,
    "24":0.0,
    "25":0.0,
    "26":0.0,
    "27":0.0,
    "28":0.0,
    "29":0.0,
    "30":0.0,
    "31":0.0,
    "32":0.0,
    "33":0.0,
    "34":0.0,
    "35":0.0,
    "36":0.0,
    "37":0.0,
    "38":0.0,
    "39":-0.1,
    "40":0.0,
    "41":0.0,
    "42":0.0,
    "43":0.0,
    "44":0.0,
    "45":0.0,
    "46":0.0,
    "47":0.0,
    "48":0.0,
    "49":0.0,
    "50":0.0
  },
  "mean_polarity":{
    "0":0.0132352941,
    "1":0.0132352941,
    "2":0.0132352941,
    "3":0.0132352941,
    "4":0.0132352941,
    "5":0.0132352941,
    "6":0.0132352941,
    "7":0.0132352941,
    "8":0.0132352941,
    "9":0.0132352941,
    "10":0.0132352941,
    "11":0.0132352941,
    "12":0.0132352941,
    "13":0.0132352941,
    "14":0.0132352941,
    "15":0.0132352941,
    "16":0.0132352941,
    "17":0.0132352941,
    "18":0.0132352941,
    "19":0.0132352941,
    "20":0.0132352941,
    "21":0.0132352941,
    "22":0.0132352941,
    "23":0.0132352941,
    "24":0.0132352941,
    "25":0.0132352941,
    "26":0.0132352941,
    "27":0.0132352941,
    "28":0.0132352941,
    "29":0.0132352941,
    "30":0.0132352941,
    "31":0.0132352941,
    "32":0.0132352941,
    "33":0.0132352941,
    "34":0.0132352941,
    "35":0.0132352941,
    "36":0.0132352941,
    "37":0.0132352941,
    "38":0.0132352941,
    "39":0.0132352941,
    "40":0.0132352941,
    "41":0.0132352941,
    "42":0.0132352941,
    "43":0.0132352941,
    "44":0.0132352941,
    "45":0.0132352941,
    "46":0.0132352941,
    "47":0.0132352941,
    "48":0.0132352941,
    "49":0.0132352941,
    "50":0.0132352941
  },
  "subjectivity":{
    "0":1.0,
    "1":0.75,
    "2":0.0,
    "3":0.0,
    "4":0.0,
    "5":0.0,
    "6":0.0,
    "7":0.0,
    "8":0.0,
    "9":0.0,
    "10":0.0,
    "11":0.0,
    "12":0.0,
    "13":0.0,
    "14":0.0,
    "15":0.4,
    "16":0.0,
    "17":0.0,
    "18":0.0,
    "19":0.0,
    "20":0.15,
    "21":1.0,
    "22":0.0,
    "23":0.0,
    "24":0.0,
    "25":0.0,
    "26":0.0,
    "27":0.0,
    "28":0.0,
    "29":0.0,
    "30":0.0,
    "31":0.0,
    "32":0.0,
    "33":0.0,
    "34":0.0,
    "35":0.0,
    "36":0.0,
    "37":0.0,
    "38":0.0,
    "39":0.5,
    "40":0.0,
    "41":0.0,
    "42":0.0,
    "43":0.0,
    "44":0.0,
    "45":0.0,
    "46":0.0,
    "47":0.0,
    "48":0.0,
    "49":0.0,
    "50":0.0
  },
  "mean_subjectivity":{
    "0":0.0745098039,
    "1":0.0745098039,
    "2":0.0745098039,
    "3":0.0745098039,
    "4":0.0745098039,
    "5":0.0745098039,
    "6":0.0745098039,
    "7":0.0745098039,
    "8":0.0745098039,
    "9":0.0745098039,
    "10":0.0745098039,
    "11":0.0745098039,
    "12":0.0745098039,
    "13":0.0745098039,
    "14":0.0745098039,
    "15":0.0745098039,
    "16":0.0745098039,
    "17":0.0745098039,
    "18":0.0745098039,
    "19":0.0745098039,
    "20":0.0745098039,
    "21":0.0745098039,
    "22":0.0745098039,
    "23":0.0745098039,
    "24":0.0745098039,
    "25":0.0745098039,
    "26":0.0745098039,
    "27":0.0745098039,
    "28":0.0745098039,
    "29":0.0745098039,
    "30":0.0745098039,
    "31":0.0745098039,
    "32":0.0745098039,
    "33":0.0745098039,
    "34":0.0745098039,
    "35":0.0745098039,
    "36":0.0745098039,
    "37":0.0745098039,
    "38":0.0745098039,
    "39":0.0745098039,
    "40":0.0745098039,
    "41":0.0745098039,
    "42":0.0745098039,
    "43":0.0745098039,
    "44":0.0745098039,
    "45":0.0745098039,
    "46":0.0745098039,
    "47":0.0745098039,
    "48":0.0745098039,
    "49":0.0745098039,
    "50":0.0745098039
  },
  "screen_name":{
    "0":"clemt63_clement",
    "1":"Alexander538791",
    "2":"germanexplained",
    "3":"Zwischenbrunnen",
    "4":"ChinottiRegis",
    "5":"Gernot_Koepke",
    "6":"clemt63_clement",
    "7":"springyard99",
    "8":"LolTherealddb",
    "9":"BGodenrath",
    "10":"LolTherealddb",
    "11":"DiamondFfm",
    "12":"wolfspelten",
    "13":"fr",
    "14":"fr",
    "15":"ba_mater",
    "16":"clemt63_clement",
    "17":"acokaj",
    "18":"Martin_Sauer",
    "19":"tekodefrankfurt",
    "20":"SeitzAl",
    "21":"faznet",
    "22":"FAZ_Vermischtes",
    "23":"FAZ_Top",
    "24":"FAZ_Politik",
    "25":"FAZ_NET",
    "26":"pspengle",
    "27":"DerClue",
    "28":"GuschingHerr",
    "29":"ChinottiRegis",
    "30":"S_Gortchakoff",
    "31":"FAZ_Top",
    "32":"FAZStellenmarkt",
    "33":"FAZ_NET",
    "34":"FAZ_BerufChance",
    "35":"marcvasseur",
    "36":"FAZ_Politik",
    "37":"FAZ_NET",
    "38":"FAZ_Top",
    "39":"fr",
    "40":"tekodefrankfurt",
    "41":"DraganaKonoval1",
    "42":"aktas0816",
    "43":"ChinottiRegis",
    "44":"ChinottiRegis",
    "45":"ChinottiRegis",
    "46":"FAZ_Finance",
    "47":"FAZ_Wirtschaft",
    "48":"FAZ_Politik",
    "49":"FAZ_NET",
    "50":"robdi1969"
  },
  "Likes":{
    "0":0,
    "1":0,
    "2":4,
    "3":0,
    "4":0,
    "5":0,
    "6":0,
    "7":0,
    "8":0,
    "9":0,
    "10":3,
    "11":0,
    "12":0,
    "13":5,
    "14":5,
    "15":2,
    "16":40,
    "17":0,
    "18":0,
    "19":0,
    "20":1,
    "21":10,
    "22":1,
    "23":0,
    "24":0,
    "25":1,
    "26":0,
    "27":19,
    "28":2,
    "29":0,
    "30":0,
    "31":1,
    "32":0,
    "33":2,
    "34":0,
    "35":0,
    "36":2,
    "37":0,
    "38":4,
    "39":3,
    "40":0,
    "41":0,
    "42":3,
    "43":1,
    "44":0,
    "45":2,
    "46":1,
    "47":1,
    "48":1,
    "49":2,
    "50":1
  },
  "RTs":{
    "0":0,
    "1":0,
    "2":0,
    "3":0,
    "4":0,
    "5":0,
    "6":0,
    "7":0,
    "8":0,
    "9":0,
    "10":0,
    "11":0,
    "12":0,
    "13":0,
    "14":1,
    "15":1,
    "16":3,
    "17":0,
    "18":0,
    "19":0,
    "20":0,
    "21":2,
    "22":0,
    "23":1,
    "24":0,
    "25":0,
    "26":0,
    "27":2,
    "28":0,
    "29":0,
    "30":0,
    "31":0,
    "32":0,
    "33":2,
    "34":0,
    "35":0,
    "36":1,
    "37":1,
    "38":3,
    "39":2,
    "40":0,
    "41":0,
    "42":0,
    "43":1,
    "44":0,
    "45":0,
    "46":0,
    "47":0,
    "48":0,
    "49":2,
    "50":0
  },
  "state":{
    "0":"Kentucky",
    "1":"Kentucky",
    "2":"Kentucky",
    "3":"Kentucky",
    "4":"Kentucky",
    "5":"Kentucky",
    "6":"Kentucky",
    "7":"Kentucky",
    "8":"Kentucky",
    "9":"Kentucky",
    "10":"Kentucky",
    "11":"Kentucky",
    "12":"Kentucky",
    "13":"Kentucky",
    "14":"Kentucky",
    "15":"Kentucky",
    "16":"Kentucky",
    "17":"Kentucky",
    "18":"Kentucky",
    "19":"Kentucky",
    "20":"Kentucky",
    "21":"Kentucky",
    "22":"Kentucky",
    "23":"Kentucky",
    "24":"Kentucky",
    "25":"Kentucky",
    "26":"Kentucky",
    "27":"Kentucky",
    "28":"Kentucky",
    "29":"Kentucky",
    "30":"Kentucky",
    "31":"Kentucky",
    "32":"Kentucky",
    "33":"Kentucky",
    "34":"Kentucky",
    "35":"Kentucky",
    "36":"Kentucky",
    "37":"Kentucky",
    "38":"Kentucky",
    "39":"Kentucky",
    "40":"Kentucky",
    "41":"Kentucky",
    "42":"Kentucky",
    "43":"Kentucky",
    "44":"Kentucky",
    "45":"Kentucky",
    "46":"Kentucky",
    "47":"Kentucky",
    "48":"Kentucky",
    "49":"Kentucky",
    "50":"Kentucky"
  }
}