{
  "full_text":{
    "0":"@ouitit Le Donbass est russe depuis le nettoyage ethnique du XVIII\u00e8me par Catherine II, depuis celui du XX\u00e8me orchestr\u00e9 par Staline, ou depuis celui de 2014 organis\u00e9 par Poutine ?",
    "1":"@rducaillou @nohagte Vas-y ch\u00f4me, tu crois que mettre la photo de Louis XVI fais de toi une \u00e9lite.\nTon exemple s\u2019applique-t\u2019il au communisme de Staline aussi\u2026?\nIls \u00e9taient sacr\u00e9ment de \u00ab\u00a0droite\u00a0\u00bb dans les id\u00e9es dis-donc ainsi que dans le nom du parti, non ?",
    "2":"@nohagte Ouais, Staline \u00e9tait centriste aussi, fa\u00e7on Modem non ?!",
    "3":"@L_ThinkTank Sympa la petite photo de Staline sur le bureau."
  },
  "date":{
    "0":1668605703000,
    "1":1668062941000,
    "2":1668027993000,
    "3":1668003044000
  },
  "polarity":{
    "0":0.0,
    "1":0.0,
    "2":0.0,
    "3":0.0
  },
  "mean_polarity":{
    "0":0.0,
    "1":0.0,
    "2":0.0,
    "3":0.0
  },
  "subjectivity":{
    "0":0.0,
    "1":0.0,
    "2":0.0,
    "3":0.0
  },
  "mean_subjectivity":{
    "0":0.0,
    "1":0.0,
    "2":0.0,
    "3":0.0
  },
  "screen_name":{
    "0":"_H_S_I",
    "1":"SobotkaFranck",
    "2":"SobotkaFranck",
    "3":"elzuzurper"
  },
  "Likes":{
    "0":0,
    "1":0,
    "2":0,
    "3":17
  },
  "RTs":{
    "0":0,
    "1":0,
    "2":0,
    "3":0
  },
  "state":{
    "0":"Maryland",
    "1":"Maryland",
    "2":"Maryland",
    "3":"Maryland"
  }
}