{
  "full_text":{
    "0":"Me Bilal Kol\u00ebn n\u00eb ish vendin e tij t\u00eb internimit \ud83d\udd4a \n#Shkurteshqip #Mcntv #bilalkola #eljantanini https:\/\/t.co\/ii3YilPGUr"
  },
  "date":{
    "0":1668726648000
  },
  "polarity":{
    "0":0.0
  },
  "mean_polarity":{
    "0":0.0
  },
  "subjectivity":{
    "0":0.0
  },
  "mean_subjectivity":{
    "0":0.0
  },
  "screen_name":{
    "0":"EljanTanini"
  },
  "Likes":{
    "0":0
  },
  "RTs":{
    "0":0
  },
  "state":{
    "0":"New York"
  }
}