{
  "full_text":{
    "0":"Joseph Staline https:\/\/t.co\/pdtjqPcjYM",
    "1":"@AldoSterone111 Je me disais la m\u00eame chose aujourd\u2019hui. Staline avait donc raison.",
    "2":"@petuniaficus Et surtout intol\u00e9rants, des Staline aux petits pieds !",
    "3":"@guccislorde @Pr1cedechezloub @LouisWitter @BFMTV Il est pr\u00e9sident d'un parti politique, il a toute l\u00e9gitimit\u00e9 \u00e0 s'exprimer. C'est terrible ce besoin de faire taire les gens qui ne pensent pas comme vous. Vous \u00eates les nouveaux Staline, Mao  ...",
    "4":"@Lectures_Rouges Ne faite pas semblant de ne pas comprendre la technique. Vous r\u00e9sumez Hannah Arendt au mot totalitarisme. Vous y mettez Hitler et Staline. Vous y ajoutez du Pol Pot, Mao, Kim Jong-Un, Castro et Chavez. Ca y est la soupe est pr\u00eate. Vous pouvez enfin y mettre du Melenchon, ..."
  },
  "date":{
    "0":1668502212000,
    "1":1668384815000,
    "2":1668280666000,
    "3":1668198258000,
    "4":1668043207000
  },
  "polarity":{
    "0":0.0,
    "1":0.0,
    "2":0.0,
    "3":-1.0,
    "4":0.0
  },
  "mean_polarity":{
    "0":-0.2,
    "1":-0.2,
    "2":-0.2,
    "3":-0.2,
    "4":-0.2
  },
  "subjectivity":{
    "0":0.0,
    "1":0.0,
    "2":0.0,
    "3":1.0,
    "4":0.0
  },
  "mean_subjectivity":{
    "0":0.2,
    "1":0.2,
    "2":0.2,
    "3":0.2,
    "4":0.2
  },
  "screen_name":{
    "0":"Ze_Nerf_Ta_Mid",
    "1":"bernanos68",
    "2":"JoLeca6",
    "3":"JoLeca6",
    "4":"PacoBatali"
  },
  "Likes":{
    "0":0,
    "1":0,
    "2":0,
    "3":8,
    "4":1
  },
  "RTs":{
    "0":0,
    "1":0,
    "2":0,
    "3":1,
    "4":0
  },
  "state":{
    "0":"New Jersey",
    "1":"New Jersey",
    "2":"New Jersey",
    "3":"New Jersey",
    "4":"New Jersey"
  }
}