{
  "full_text":{
    "0":"https:\/\/t.co\/s0EzQeFzdI",
    "1":"Beyonce  Kendrick Lamar  Adele kryesojne nominimet per Grammy \u2013 Priv\u00e9 #Lifestyle, Adele, Beyonce, Grammy, Kendrick, kryesojne, Lamar, nominimet, Priv\u00e9 https:\/\/t.co\/CVXPhXOGXT https:\/\/t.co\/osLm22UU1c",
    "2":"n\u00f3s preferimos Beyonc\u00e9 do que Rihanna",
    "3":"@ThugnastyMMA Plus Beyonc\u00e9 thinks that I\u2019m cute, it\u2019s okay Beyonc\u00e9 I think you\u2019re cute too"
  },
  "date":{
    "0":1668603412000,
    "1":1668592189000,
    "2":1668382620000,
    "3":1668077487000
  },
  "polarity":{
    "0":0.0,
    "1":0.0,
    "2":0.0,
    "3":0.5
  },
  "mean_polarity":{
    "0":0.125,
    "1":0.125,
    "2":0.125,
    "3":0.125
  },
  "subjectivity":{
    "0":0.0,
    "1":0.0,
    "2":0.0,
    "3":0.8333333333
  },
  "mean_subjectivity":{
    "0":0.2083333333,
    "1":0.2083333333,
    "2":0.2083333333,
    "3":0.2083333333
  },
  "screen_name":{
    "0":"gshqip",
    "1":"lajmelive",
    "2":"mitski127",
    "3":"pessimisticpal"
  },
  "Likes":{
    "0":0,
    "1":0,
    "2":0,
    "3":7
  },
  "RTs":{
    "0":0,
    "1":0,
    "2":0,
    "3":0
  },
  "state":{
    "0":"New York",
    "1":"New York",
    "2":"New York",
    "3":"New York"
  }
}