{
  "full_text":{
    "0":"NACIONALES | En la previa de la bilateral, ambos mandatarios anticiparon a la prensa que la b\u00fasqueda de soluciones al conflicto b\u00e9lico iba a ser uno de los temas centrales del intercambio\n https:\/\/t.co\/fhwyrYYeVt",
    "1":"Alberto Fern\u00e1ndez estar\u00e1 en Par\u00eds, donde fue invitado por el presidente Emanuel Macron, e Indonesia. \nhttps:\/\/t.co\/V92LF8Rohp"
  },
  "date":{
    "0":1668166737000,
    "1":1668018296000
  },
  "polarity":{
    "0":0.0,
    "1":0.0
  },
  "mean_polarity":{
    "0":0.0,
    "1":0.0
  },
  "subjectivity":{
    "0":0.0,
    "1":0.0
  },
  "mean_subjectivity":{
    "0":0.0,
    "1":0.0
  },
  "screen_name":{
    "0":"Radio_Eme",
    "1":"Radio_Eme"
  },
  "Likes":{
    "0":0,
    "1":0
  },
  "RTs":{
    "0":0,
    "1":0
  },
  "state":{
    "0":"New Mexico",
    "1":"New Mexico"
  }
}