{
  "full_text":{
    "0":"@Navy_0_ El combo colombo franc\u00e9s, colombiana con pan franc\u00e9s",
    "1":"@Tigerpaw101 @SalinasPD @chief_filice @mcweekly Bizarre obsession with my non-political wife. This is how you know this clique that @Calkins_Royal covers for - is really screwed up. \n\nI'm no Colombo like @chief_filice - but that, looks a lot like: https:\/\/t.co\/DsOAjdsz0U",
    "2":"\u24c2 Jhonny Ram\u00edrez le respondi\u00f3 a Comesa\u00f1a: \u201cSe les olvida las l\u00e1grimas derramadas\u201d\n\n\ud83d\udde3 El exjugador de Millonarios y Junior se refiri\u00f3 a las pol\u00e9micas declaraciones del t\u00e9cnico colombo-uruguayo en el momento de su salida.\n\nhttps:\/\/t.co\/ubptx6IWcz",
    "3":"Durante el Mundial disfrute de lo mejor de la cocina\u00a0colombo-europea https:\/\/t.co\/VAmwLUE3vd",
    "4":"Durante el Mundial disfrute de lo mejor de la cocina\u00a0colombo-europea https:\/\/t.co\/E19m4gw28U",
    "5":"Durante el Mundial disfrute de lo mejor de la cocina\u00a0colombo-europea https:\/\/t.co\/PzGR17QOgW",
    "6":"Durante el Mundial disfrute de lo mejor de la cocina\u00a0colombo-europea https:\/\/t.co\/KZEgSx8ZXB",
    "7":"Lo invitamos a participar en el evento organizado por la C\u00e1mara Colombo Ecuatoriana: III Festival Gastron\u00f3mico Ecuatoriano, el pr\u00f3ximo 20 de noviembre de 2022. \nRealice su inscripci\u00f3n: https:\/\/t.co\/YTBTHGZ4IV \nPreventa: https:\/\/t.co\/xpjY6ZiIiO \n@camaracolecua https:\/\/t.co\/BmgCDSoGtD",
    "8":"@Laportineta Hablo el Colombo argentino que conoce todos los 25 convocados.",
    "9":"#HOY | \ud83d\uddd3\ufe0f17 Nov. 6 pm\nEl Instituto Colombo Alem\u00e1n para la Paz - CAPAZ, en alianza con la Misi\u00f3n de Verificaci\u00f3n de Naciones Unidas - UNVMC desarrollar\u00e1n el congreso liderazgos y reincorporaci\u00f3n: experiencias y aprendizajes para la paz \n\nInscr\u00edbete aqu\u00ed:\ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/G0tJFjlM25 https:\/\/t.co\/MctWHtXk5B",
    "10":"Invitaci\u00f3n de la Asociaci\u00f3n Colombo-Francesa de Investigadores - Colifri al \"IV Encuentro de investigadores colombo franceses\". 28 y 29 de noviembre en Bucaramanga.\nRegistro: https:\/\/t.co\/ccNU8OFkiK https:\/\/t.co\/23zbvOt1rE",
    "11":"Guillermo Puyana y Ricardo Mosquera de la  Asociacion Colombo China con el embajador de Colombia en China Sergio Cabrera en el acto de instalaci\u00f3n del VI Di\u00e1logo Colombia China de la C\u00e1mara Colombia China de Inversi\u00f3n y Comercio  @china_embajada @CAMCOLOMBOCHINA https:\/\/t.co\/LRDHBzJKpx",
    "12":"@OrangecolorZach Una brasile\u00f1a alma gemela , y \u00e9l cuerpo del deseo una colombo mexicana",
    "13":"#Imperdible #Exposici\u00f3n \u201cColombia, Tierra de Luz\u201d, del fot\u00f3grafo Santiago Escobar-Jaramillo #EgresadoIlustre Facultad de Ingenier\u00eda y Arquitectura, Sede Manizales\nCentro Colombo Americano, Sede Centro \nHasta el 7 de diciembre\nhttps:\/\/t.co\/Gwfi3S3kf4 https:\/\/t.co\/T9S1M2Ep32",
    "14":"Termina el cap\u00edtulo de Comesa\u00f1a X en la direcci\u00f3n t\u00e9cnica del Junior pero entra en caja o punto de espera Comesa\u00f1a Xl. El colombo-uruguayo es una especie de bombero,apagafuegos siempre disponible.A veces funciona y en otras ocasiones no.Pero el hombre se expone y nunca dice \"no\".",
    "15":"\"El #Di\u00e1logoChinaColombia es una invitaci\u00f3n para reflexionar en la relaci\u00f3n Colombo China que es fruct\u00edfera y va cada vez m\u00e1s en aumento\" - Dr. Carlos Ronderos, presidente Junta Directiva CCCHIC\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\nEn vivo: https:\/\/t.co\/nDtTbFEMOw https:\/\/t.co\/ct1YxYqVvn",
    "16":"La Embajada de la Rep\u00fablica Popular China en Colombia y la C\u00e1mara Colombo China de Inversi\u00f3n y Comercio celebrar\u00e1n el VI DI\u00c1LOGO CHINA-COLOMBIA que acerca al sector privado y p\u00fablico de ambos pa\u00edses\n\nSigue la transmisi\u00f3n en vivo el 17 y 18 de noviembre: https:\/\/t.co\/jmyPujPmVA https:\/\/t.co\/o5utUPtzX4",
    "17":"#17Nov \ud83d\udea7 Los cruces irregulares son territorios neutros, desprovistos de la presencia de autoridades responsables de resguardar la integridad de los individuos que los recorren.\n\n#SomosFronteraViva\nhttps:\/\/t.co\/paMTz27Cxi",
    "18":"En el \u00faltimo d\u00eda del Seminario de gesti\u00f3n cultural, me apetece una de estas colombo venezolanas delights \ud83e\uddd0 https:\/\/t.co\/cvSQeHdRUp",
    "19":"@joseriverafgr Metete al colombo apenas comenzamos ayer",
    "20":"Para los progres que votaron por ese hamp\u00f3n que ustedes reconocen como presidente les recuerdo que se pueden ir despidiendo del almuerzo colombo franc\u00e9s porque la colombiana y el salchich\u00f3n les metieron todo el impuesto ahora a tomar ag\u00fcita de la llave",
    "21":"Ya \"suenan\" nombres para @oncecaldas Cristopher Varela es un portero colombo-venezolano que llegar\u00eda. Gerardo Ortiz operado y \u00c9der Chaux sin definir continuidad, es *caldo de cultivo\" para que los empresarios busquen acomodar embuchados. Ojo con lo que se escucha y se decide.",
    "22":"@strange_days_82 @GiorgiaMeloni Furio Colombo ricorda quando and\u00f2 al concerto di Woodstock con la moglie: \"Per fortuna degli amici, che avevano un elicottero, decisero di andare a vedere che cosa stesse accadendo. E noi ci aggregammo a loro\".\nMa come, i povery bloccati nel traffico, e Furio in elicottero?",
    "23":"wow i take free TWT tokens @Joy2DaWoorld @GFleurackers @mehmettdemirayy @LOHKOKWAH @SalesYcoj @Colombo_Ales @frshyd85324451 @Chicksters_nft @Cignal_io @beam_starter @zhangpengpingan https:\/\/t.co\/hu1fDc12CS",
    "24":"#16Nov \ud83d\udea8 La organizaci\u00f3n advirti\u00f3 que las redes de trata usan a familiares, amigos o conocidos de los \u201cobjetivos\u201d para convencerlos de participar en supuestos trabajos, los cuales constan de \u201cinnumerables beneficios\u201d.\n\n#SomosFronteraViva\nhttps:\/\/t.co\/paMTz27Cxi",
    "25":"@ABucaramanga deberia ir por el Dt colombo peruano Roberto Mosquera. Tecnicazo, y quedo libre en peru.",
    "26":"Compartimos ante la Opini\u00f3n P\u00fablica planteamientos para el alto gobierno establecidos por #ACORE en el marco del litigio colombo-nicarag\u00fcense, con el fin de exponer importancia de nuestro archipi\u00e9lago, capacidades @FuerzasMilCol y recomendaciones frente a soberan\u00eda de #Colombia. https:\/\/t.co\/U4dPQ9Bzhh",
    "27":"Hoy en S\u00e1nchez. Ana es de Bogot\u00e1 y hace pop-rock. Su carrera promete. Amantina es colombo-ecuatoriano, hace r&amp;b\/trap\/pop\/? y acaba de sacar un discazo. Ambos van a tocar en el FEP 2023. Llegue: https:\/\/t.co\/NDthaKR1cd",
    "28":"@rdnunes86 @JGpunto Mis padres son Colombo-Venezolanos y Naci en Venezuela, hasta ahora estoy haciendo los tramites para sacar la c\u00e9dula colombiana",
    "29":"Hoy invitado en la Comisi\u00f3n accidental de C\u00e1mara para el restablecimiento de las relaciones Colombo-venezolanas, para la #PazTotal, la hermandad y la vida. @jhhojar @GloriaFlorezSI @AlejoToroAnt @IvanCepedaCast @Redepaz_Oficial @Lauraggils https:\/\/t.co\/7oUGO93tdQ",
    "30":"#Imperdible #Exposici\u00f3n \u201cColombia, Tierra de Luz\u201d, del fot\u00f3grafo Santiago Escobar-Jaramillo #EgresadoIlustre Facultad de Ingenier\u00eda y Arquitectura, Sede Manizales\nCentro Colombo Americano, Sede Centro \nHasta el 7 de diciembre\nhttps:\/\/t.co\/Gwfi3RLb0W https:\/\/t.co\/tcXOfmiV8G",
    "31":"#HOY | \ud83d\uddd3\ufe0f16 Nov. 9 am \nEl Instituto Colombo Alem\u00e1n para la Paz - CAPAZ, en alianza con la Misi\u00f3n de Verificaci\u00f3n de Naciones Unidas - UNVMC desarrollar\u00e1n el congreso liderazgos y reincorporaci\u00f3n: experiencias y aprendizajes para la paz \n\nInscr\u00edbete aqu\u00ed:\ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/G0tJFjDnqF https:\/\/t.co\/a5O8VaWwbQ",
    "32":"Inscripci\u00f3n abierta para \"Conferencias libres\" en el IV Encuentro de investigadores colombo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 franceses \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 (UIS) \/ 28 de noviembre \/ 9h30 a 12h30) en: \ud83d\udc49https:\/\/t.co\/zvwHOLsmVO\n\ud83d\udcd2Agenda preliminar en https:\/\/t.co\/MNETGKztxM\n\ud83d\udcddInscripci\u00f3n al encuentro en https:\/\/t.co\/bKH8nSCAQ7 https:\/\/t.co\/AZpdorHn1n",
    "33":"10 claves para construir y mantener tu reputaci\u00f3n personal y profesional, por Daniel Colombo https:\/\/t.co\/cRkRDPWhlZ",
    "34":"Laporta presidente del @FCBarcelona_es estuvo en la frontera Colombo-Venezolana en plan social y solt\u00f3 esta perla\u2026afortunadamente sucedi\u00f3 lo q sucedi\u00f3! https:\/\/t.co\/U9NckLZdPs",
    "35":"#16Nov \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 En estas \u00e1reas sin ley, las desapariciones son uno de los principales procedimientos usados por el crimen organizado para violentar los derechos de los migrantes.\n\n#SomosFronteraViva\u00a0\nhttps:\/\/t.co\/paMTz27Cxi",
    "36":"@JimGue10 Te recomiendo empieces con el Sena virtual, ya con algo m\u00e1s avanzado puedes pagar un curso , as\u00ed te ahorras un buen dinero y en menos de 6 meses eres b1 o b2, por cierto el Colombo no es tan caro, hay uno en bulevar",
    "37":"\ud83d\udc99 Consejos \u00fatiles para una buena comunicaci\u00f3n en el hogar. We are GCB!!! \ud83d\udc99\n\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en: \u2060\n\nYou Tube: GCB Biling\u00fce Internacional.\u2060\nFacebook: GCB Biling\u00fce Internacional \u2060\nInstagram: @wearegcb\u2060\nSpotify: We are GCB!!! \u2060\nLinked in: Gimnasio Colombo Brit\u00e1nico https:\/\/t.co\/cI38AySCte",
    "38":"#Recomendado #ieprienlosmedios\n\n\ud83d\udc49Te invitamos a leer \"Urge la reconstrucci\u00f3n plena de la relaci\u00f3n colombo-venezolana\", la contribuci\u00f3n m\u00e1s reciente de Socorro Ram\u00edrez, profesora em\u00e9rita de la Universidad Nacional de Colombia, para la Revista Sur \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/uKKGpRFOz4 https:\/\/t.co\/hSYnQAJI57",
    "39":"@KaktusLou @LeoGasca14 @SebastianS699 @TheAshen_On3 @SoyCalcio_ @tuttosport Un central con las buenas actuaciones de Gabbia y Thiaw? \ud83e\udd14Esperemos que pasa con Colombo y definimos lo del 9",
    "40":"#15Nov \ud83d\udc8a Reapertura de frontera colombo-venezolana: \u00bfpodr\u00eda solucionar la crisis farmac\u00e9utica venezolana?\n\n#SomosFronteraViva\u00a0\nhttps:\/\/t.co\/qLQMJ84P7m",
    "41":"Pocas personas entienden la frontera colombo-venezolana como @San_Francos. \n\nAqu\u00ed nos narra por qu\u00e9 la econom\u00eda informal tambi\u00e9n es vida y por qu\u00e9 no debemos olvidarnos de los trabajadores informales al apostar por el comercio legal.\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc47 \n\nhttps:\/\/t.co\/vUPxTR4ZFp @lavidadenos",
    "42":"@KelvinJohn89 @TraviersoL Uno m\u00e1s del mont\u00f3n que busca hablar vulgar para que lo digan, en el mismo saco con el colombo",
    "43":"#Evento\ud83d\udc49El Instituto Colombo Alem\u00e1n para la Paz - CAPAZ, en alianza con la Misi\u00f3n de Verificaci\u00f3n de Naciones Unidas - UNVMC desarrollar\u00e1n el congreso liderazgos y reincorporaci\u00f3n: experiencias y aprendizajes para la paz \n\ud83d\uddd3\ufe0f16 Nov. 9 am\n\ud83d\uddd3\ufe0f17 Nov. 6 pm\n\u270d\ufe0f\nhttps:\/\/t.co\/G0tJFjDVgd",
    "44":"@JuanGZuluaga @InsCulturaMeta @turismo_meta @GobMeta FELICITACIONES Apreciado Guachamar\u00f3n de los Llanos Colombo-Venezolanos. Nuestro  Querido Topo Solano de San Martin de los Llanos, por el reconocimiento que te hacen. Muy Merecido . Que el Se\u00f1or Te Siga Protegiendo y  Bendiga  tu Familia. Chumarez El Cajuche Mayor de FundaCamoa.",
    "45":"Invitaci\u00f3n de la Asociaci\u00f3n Colombo-Francesa de Investigadores - Colifri al \"IV Encuentro de investigadores colombo franceses\". 28 y 29 de noviembre en Bucaramanga.\nRegistro: https:\/\/t.co\/ccNU8OFkiK https:\/\/t.co\/1N2v2kWdYS",
    "46":"And Colombo",
    "47":"El presidente del Barcelona visit\u00f3 los proyectos sociales del club en la frontera colombo-venezolana: https:\/\/t.co\/2xasWaHvYb \ud83d\udc4f\u26bd\n\nAdem\u00e1s, comparti\u00f3 con varios ni\u00f1os colombianos y venezolanos v\u00edctimas de desplazamiento \ud83e\udd17 https:\/\/t.co\/SRIFs0LDaQ",
    "48":"@nicoaneko Lo bueno: -apertura frontera colombo-venezolana\n-Ratificaci\u00f3n del acuerdo de Escaz\u00fa \n-Condonaci\u00f3n deuda icetex\n-Ley paz total\n- subsidio madres cabeza de hogar \nLo malo: - La impuntualidad del presidente en algunos compromisos \n- Los puestos dados a los amigos de la primera dama",
    "49":"#Imperdible #Exposici\u00f3n \u201cColombia, Tierra de Luz\u201d, del fot\u00f3grafo Santiago Escobar-Jaramillo #EgresadoIlustre Facultad de Ingenier\u00eda y Arquitectura, Sede Manizales\nCentro Colombo Americano, Sede Centro \nHasta el 7 de diciembre\nhttps:\/\/t.co\/Gwfi3RLb0W https:\/\/t.co\/QOdcXXstO3",
    "50":"@AABenedetti Ya veremos cuando se cumplan 200 dias del gobierno Petro en donde estar\u00e1n las relaciones Colombo Venezolanas.",
    "51":"@petrogustavo Gracias por exaltar la vida. \u201cDios\u201d desde que lo form\u00f3 en el vientre de su madre, integr\u00f3 un prop\u00f3sito espec\u00edfico, ser mandatario de nuestra Amada Colombia. Creemos que el cambio es posible Aqu\u00ed y Ahora.\nAlianza de creyentes Colombo-Americana!",
    "52":"#15Nov \ud83d\udea7 En estas \u00e1reas sin ley, las desapariciones son uno de los principales procedimientos usados por el crimen organizado.\n\n#SomosFronteraViva\u00a0\nhttps:\/\/t.co\/paMTz27Cxi",
    "53":"Tr\u00e1fico ilegal de patrimonio cultural colombo-ecuatoriano: En una casa de subastas inglesa ofrecen una pieza Tumaco-La Tolita.\n\n\u00bfDe donde proviene? \u201cColecci\u00f3n privada de un medico franc\u00e9s\u201d y no dice nada m\u00e1s\u2026 Imposible que saliera de forma legal. https:\/\/t.co\/30aKZhouOJ",
    "54":"\u27a1\ufe0fFerreira lo deja claro: \"De sangre soy colombiano, pero de coraz\u00f3n americano\"\n#Catar2022 #Potencial #Copa #Samario #F\u00fatbol\n\n\u27a1\ufe0fEl colombo-estadounidense Jes\u00fas Ferreira, convocado al Mundial\n#EstadosUnidos #Goleador #CitaMundialista #SantaMarta #Deportes",
    "55":"@InesBetancur1 Cardashian colombo venezolana",
    "56":"Terapeuta: La se\u00f1ora colombo-cafetalera no existe\nLa se\u00f1ora colombo-cafetalera: https:\/\/t.co\/navWoZN1YN",
    "57":"\u00bfQu\u00e9 pasa en la frontera colombo-venezolana? Salud Hern\u00e1ndez-Mora opina https:\/\/t.co\/o3xuSNVgy6 via @YouTube",
    "58":"#Villavicencio | Colombia y Venezuela comparten m\u00e1s que unos llanos: comparten una cultura y una m\u00fasica llanera. Aqu\u00ed te compartimos algunos de los golpes tradicionales de la m\u00fasica colombo-venezolana para alegrar tu lunes \ud83d\udc47\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https:\/\/t.co\/mXl8eKi1xj\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea https:\/\/t.co\/1Hvonro8bD https:\/\/t.co\/nzdc1gFLi6",
    "59":"#Imperdible #Exposici\u00f3n \u201cColombia, Tierra de Luz\u201d, del fot\u00f3grafo Santiago Escobar-Jaramillo #EgresadoIlustre Facultad de Ingenier\u00eda y Arquitectura, Sede Manizales\nCentro Colombo Americano, Sede Centro \nHasta el 7 de diciembre\nhttps:\/\/t.co\/Gwfi3RLb0W https:\/\/t.co\/5eohrk5DMz",
    "60":"Invitaci\u00f3n de la Asociaci\u00f3n Colombo-Francesa de Investigadores - Colifri al \"IV Encuentro de investigadores colombo franceses\". 28 y 29 de noviembre en Bucaramanga.\nRegistro: https:\/\/t.co\/ccNU8OFkiK https:\/\/t.co\/k32NCUyatI",
    "61":"\u00c9sto es como decir que la narcodictadura CUBANO -COLOMBO-VENEZOLANA no tiene nada que ver con el narcotr\u00e1fico.. El chiste se cuenta solo... !! @DeptofDefense @AliMayorkas @DHSgov @miFBIHouston @StateDept @CIA @USACGSC https:\/\/t.co\/u8mddWobdf",
    "62":"#14Nov \ud83d\udc65\ud83c\uddfb\ud83c\uddea La gravedad de la crisis multidimensional en Venezuela impuls\u00f3 la mayor movilizaci\u00f3n humana de la historia reciente de la regi\u00f3n.\n\n#SomosFronteraViva\nhttps:\/\/t.co\/paMTz27Cxi",
    "63":"#LECCE \u2013 Colombo, a Genova da dominatore: \u201cMa io non mi accontento\u2026 #Baschirotto, un esempio da seguire\u201d https:\/\/t.co\/KD9OIBt7Dj |#peace \ud83c\udf08| https:\/\/t.co\/ctSWrXGTQS",
    "64":"#LoM\u00e1sComentado\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\udde6 Jonathan Osorio, centrocampista con ascendencia colombiana, convocado a Qatar 2022 con Canad\u00e1\n\ud83d\udde3\ufe0f \"Ning\u00fan partido en el Mundial ser\u00e1 f\u00e1cil, pero en el grupo que nos toca es a\u00fan m\u00e1s dif\u00edcil por los equipos que est\u00e1n\"\n\nhttps:\/\/t.co\/jfWY6pWdiz",
    "65":"@RAEinforma Para una persona nacida en Venezuela pero con nacionalidad Colombiana, \u00bfPodr\u00eda usarse Venezo-Colombiano en lugar de Colombo-Venezolano?#dudaRAE",
    "66":"Victor de Currea-Lugo, hablando sobre la presencia del ELN y las familias colombo-venezolanas en la frontera y las conversaciones de paz con ese grupo insurgente: \"las fronteras no separan, las fronteras unen\".\n#PazTotal\n\nhttps:\/\/t.co\/EErpejoHYf",
    "67":"despedida de domingo a dormir oyendo a Nelson Henriquez.\nCh\u00e9vere conocer tu pa\u00eds y sus personajes.\n\nMis abuelos Jos\u00e9 Mar\u00eda Leyva Epalza y Cristina Margarita De la hoz Granados. Y sus hijas Carmen   Isabel mayor 1 a\u00f1o, colombo venezolana, y Mar\u00eda Teresa Leyva De la hoz, (mi mam\u00e1). https:\/\/t.co\/9kye4Pqwe5",
    "68":"#Invitaci\u00f3n El Instituto Colombo Alem\u00e1n para la Paz - CAPAZ, en alianza con la Misi\u00f3n de Verificaci\u00f3n de Naciones Unidas - UNVMC desarrollar\u00e1n el congreso liderazgos y reincorporaci\u00f3n: experiencias y aprendizajes para la paz\ud83d\udd4a\ufe0f\n\ud83d\uddd3\ufe0f16 y 17 de noviembre \n\u270d\ufe0f\nhttps:\/\/t.co\/G0tJFjDnqF https:\/\/t.co\/MLLi895L0Z",
    "69":"@MiguelUribeT Totalmente cierto, hasta los art\u00edculos que escribieron de la C.C colombo-Americana que la inversi\u00f3n bajo y que este 2023 no van a invertir en Colombia. La posici\u00f3n del empresario es por la reforma tributaria y otros puntos. Hasta el empleo en restaurantes va a decrecer.",
    "70":"Hace unos a\u00f1os en @elpaiscali charlamos con Jonathan Osorio, el jugador colombo-canadiense que estar\u00e1 en el Mundial de Qatar 2022.\nConozca su historia y su particular forma de celebrar goles tomando un caf\u00e9. \nhttps:\/\/t.co\/WUBIVmOgFt",
    "71":"#13Nov \ud83d\udc8a Reapertura de frontera colombo-venezolana: \u00bfpodr\u00eda solucionar la crisis farmac\u00e9utica venezolana?\n\n#SomosFronteraViva\u00a0\nhttps:\/\/t.co\/qLQMJ84P7m",
    "72":"\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\udde6 Jonathan Osorio, centrocampista con ascendencia colombiana, convocado a Qatar 2022 con Canad\u00e1\n\ud83d\udde3\ufe0f \"Ning\u00fan partido en el Mundial ser\u00e1 f\u00e1cil, pero en el grupo que nos toca es a\u00fan m\u00e1s dif\u00edcil por los equipos que est\u00e1n\"\n\nhttps:\/\/t.co\/jfWY6pWdiz",
    "73":"@mauricio181212 Como colombo-venezolano te pido un poco de respeto.\nSi bien no logr\u00f3 en el corto plazo su objetivo principal. Esa estrategia debilito en algo a la dictadura q oprime a mis conciudadanos.",
    "74":"@SoyCalcio_ Colombo ha hecho m\u00e1s que Broja jajaja",
    "75":"@xz_142 @EdelvisSg @SoyCalcio_ Colombo lleva la mitad de goles de la temporada m\u00e1s goleadora de Broja (6)",
    "76":"Para la oposici\u00f3n en Colombo, Petro tiene poder en todo el mundo \ud83d\ude02 https:\/\/t.co\/k6j2IdOY7m",
    "77":"Producto Colombo Mexicano! https:\/\/t.co\/z4P3A06Mtu",
    "78":"@DanielSamperO Novelas de narcotraficantes colombo mexicanos",
    "79":"@AntonioPatioMu5 Si el trino lleva otra connotaci\u00f3n exaltando a Gait\u00e1n como defensor de causas populares es otra cosa,pero si hablas desde el punto econ\u00f3mico vuelvo y leo y estas errado,\u00bfSabias que fue un Colombo-Alem\u00e1n del cartel de Medell\u00edn quien ofreci\u00f3 pagar la deuda externa de Colombia?",
    "80":"#13Nov \ud83d\udea7 En estas \u00e1reas sin ley, las desapariciones son uno de los principales procedimientos usados por el crimen organizado.\n\n#SomosFronteraViva\nhttps:\/\/t.co\/paMTz27Cxi",
    "81":"@RodMartinez77 @MilanTMN Al Lecce con Colombo o a donde se vaya Lazeti\u0107",
    "82":"@MilanTMN Importante que pueda darle rollo a la Serie A. Hoy Colombo puede volver a Mil\u00e1n relajado.",
    "83":"@Diana35500474 Diana acu\u00e9rdate d estos otros temas de mucha importancia, con los que Petro va a quebrar el Pa\u00eds, el salchich\u00f3n, la leche, el yogurt, el queso, el almuerzo Colombo Franc\u00e9s, esa gente lo m\u00e1s seguro, no es que est\u00e9 sin oficio, por lo tanto est\u00e1n es desesperados, el Virus de Altura!",
    "84":"@themusicpimp \u00abCan't Get You Out of My Head porque la escuchaba cuando iba 7am para clase de ingl\u00e9s por la boyaca con calle 80 al centro Colombo americano de la sede norte",
    "85":"@MondoMilan1899 Pues colombo me da m\u00e1s confianza que origi y lazetic \u2026",
    "86":"Enterense de la corrupcion en la frontera colombo - venezolana https:\/\/t.co\/ZqyjFaZeB7",
    "87":"@Wisann_garciaR uy no sea hp, Colombo - venezolano apoyando al petrismo que tiene 7 millones de venezolanos x el mundo y el 95% en pobreza ,pasando hambre?dele verg\u00fcenza hp,apoyar lo que acabo con Venezuela con...",
    "88":"Volaaaaa Colombo Giallorosso #numbale",
    "89":"#LECCE \u2013 #Hjulmand dirige alla Riccardo Muti, Colombo \u00e8 il braccio violento della legge (del gol): le #pagelle della vittoria in casa Samp https:\/\/t.co\/CtH3KEiXim |#peace \ud83c\udf08| https:\/\/t.co\/YXoHprJY6R",
    "90":"LA CRONACA \u2013 Colombo-show e Banda, \u00e8 un #Lecce da urlo! I giallorossi schiantano la #Sampdoria https:\/\/t.co\/NtTVFC724U |#peace \ud83c\udf08| https:\/\/t.co\/c1qjK0KJcd",
    "91":"Il Lecce concede il bis e torna da Genova con 3 punti: Colombo-Banda e la Samp va ko https:\/\/t.co\/mKbpagvlVx via @Corriere Salentino",
    "92":"Continuando el camino hacia la paz - Sesi\u00f3n 14: Impacto en ni\u00f1oz, ni\u00f1as y adolescentes... https:\/\/t.co\/eNHrrKILxr Instituto Colombo-Alem\u00e1n para la Paz \u2013 CAPAZ",
    "93":"@vcardenas76 Es una 9bsecion por llamar la atenci\u00f3n, deber\u00edamos ignorarlos mejor. La ministra en tennis, en licra, la vice en sudadera, ahora esta . \nEs la unica forma de llamar la atenci\u00f3n que tienen, eso y asegurar que vana  volver esto el nuevo r\u00e9gimen colombo venezolano.",
    "94":"#ResumenSemanal \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Pese a las restricciones impuestas tras la regularizaci\u00f3n de los lazos comerciales entre Venezuela y Colombia, m\u00e1s de 400 \u201ctrochas\u201d han sido identificadas en la frontera com\u00fan entre ambos pa\u00edses.\n\n#SomosFronteraViva\u00a0\nhttps:\/\/t.co\/GIfTBMIF8C",
    "95":"La actriz Colombo Venezolana, @CoraimaTorresD llega a #EsUnPlacer para\u00a0compartir con nuestros televidentes esos\u00a0momentos alegres, exitosos,\u00a0pero tambi\u00e9n melanc\u00f3licos de su vida personal y profesional.\n\nNo te pierdas la entrevista completa #Hoy 12 de noviembre a las 7:00 p.m. https:\/\/t.co\/dQjnuDTcTE",
    "96":"\u00bfQu\u00e9 pasa en la frontera colombo-venezolana? Salud Hern\u00e1ndez-Mora opina https:\/\/t.co\/6DpoNzfj80 a trav\u00e9s de @YouTube",
    "97":"#12Nov \u26a0\u00a0 El fen\u00f3meno migratorio en Am\u00e9rica Latina se convirti\u00f3 en un negocio ideal para las bandas criminales capaces de lucrar con la desesperaci\u00f3n de quienes necesitan huir.\n\n#SomosFronteraViva\u00a0\nhttps:\/\/t.co\/paMTz27Cxi",
    "98":"Colombo Dockyard launches latest ship Sophie Germain, built for Orange Marine\nhttps:\/\/t.co\/9PRqUb8ZbM #ColomboDockyard #OrangeMarine #SophieGermain",
    "99":"#Imperdible #Exposici\u00f3n \u201cColombia, Tierra de Luz\u201d, del fot\u00f3grafo Santiago Escobar-Jaramillo #EgresadoIlustre Facultad de Ingenier\u00eda y Arquitectura, Sede Manizales\nCentro Colombo Americano, Sede Centro \nHasta el 7 de diciembre\nhttps:\/\/t.co\/Gwfi3S3kf4 https:\/\/t.co\/UNh3ugx1Ij"
  },
  "date":{
    "0":1668750156000,
    "1":1668749314000,
    "2":1668742318000,
    "3":1668736609000,
    "4":1668736602000,
    "5":1668736598000,
    "6":1668736596000,
    "7":1668722669000,
    "8":1668717948000,
    "9":1668709620000,
    "10":1668708150000,
    "11":1668702302000,
    "12":1668701913000,
    "13":1668701412000,
    "14":1668696341000,
    "15":1668695022000,
    "16":1668693977000,
    "17":1668690002000,
    "18":1668682691000,
    "19":1668647588000,
    "20":1668644797000,
    "21":1668640916000,
    "22":1668638971000,
    "23":1668638721000,
    "24":1668628800000,
    "25":1668621601000,
    "26":1668619723000,
    "27":1668616238000,
    "28":1668608288000,
    "29":1668606461000,
    "30":1668604210000,
    "31":1668601560000,
    "32":1668599891000,
    "33":1668596692000,
    "34":1668595951000,
    "35":1668585727000,
    "36":1668561692000,
    "37":1668558651000,
    "38":1668557844000,
    "39":1668555106000,
    "40":1668552075000,
    "41":1668549364000,
    "42":1668546472000,
    "43":1668540199000,
    "44":1668536803000,
    "45":1668535360000,
    "46":1668528393000,
    "47":1668527324000,
    "48":1668522380000,
    "49":1668521412000,
    "50":1668517903000,
    "51":1668516428000,
    "52":1668516026000,
    "53":1668512606000,
    "54":1668479135000,
    "55":1668474810000,
    "56":1668472563000,
    "57":1668444987000,
    "58":1668442212000,
    "59":1668438612000,
    "60":1668434553000,
    "61":1668427386000,
    "62":1668420112000,
    "63":1668416043000,
    "64":1668413100000,
    "65":1668409200000,
    "66":1668390939000,
    "67":1668390186000,
    "68":1668385740000,
    "69":1668375504000,
    "70":1668360825000,
    "71":1668358929000,
    "72":1668358919000,
    "73":1668355096000,
    "74":1668351408000,
    "75":1668351299000,
    "76":1668346772000,
    "77":1668346624000,
    "78":1668341320000,
    "79":1668331386000,
    "80":1668312077000,
    "81":1668303936000,
    "82":1668300989000,
    "83":1668299570000,
    "84":1668293316000,
    "85":1668290037000,
    "86":1668287575000,
    "87":1668286553000,
    "88":1668285920000,
    "89":1668283503000,
    "90":1668280114000,
    "91":1668279849000,
    "92":1668275816000,
    "93":1668269870000,
    "94":1668265329000,
    "95":1668265308000,
    "96":1668263400000,
    "97":1668260476000,
    "98":1668260280000,
    "99":1668259211000
  },
  "polarity":{
    "0":0.0,
    "1":0.3,
    "2":0.0,
    "3":0.0,
    "4":0.0,
    "5":0.0,
    "6":0.0,
    "7":0.0,
    "8":0.0,
    "9":0.0,
    "10":0.0,
    "11":0.0,
    "12":0.0,
    "13":0.0,
    "14":0.0,
    "15":0.0,
    "16":0.6,
    "17":0.0,
    "18":0.1,
    "19":0.0,
    "20":0.0,
    "21":0.0,
    "22":0.0,
    "23":0.25,
    "24":0.0,
    "25":0.0,
    "26":0.0,
    "27":0.0,
    "28":0.0,
    "29":0.0,
    "30":0.0,
    "31":0.0,
    "32":0.0,
    "33":0.0,
    "34":0.0416666667,
    "35":0.0,
    "36":0.0,
    "37":0.0,
    "38":0.0,
    "39":0.0,
    "40":0.0,
    "41":0.2,
    "42":-0.7,
    "43":0.0,
    "44":0.0,
    "45":0.0,
    "46":0.0,
    "47":0.0,
    "48":0.0,
    "49":0.0,
    "50":0.0,
    "51":0.0,
    "52":0.0,
    "53":0.15,
    "54":0.0,
    "55":0.0,
    "56":0.0,
    "57":0.0,
    "58":0.0,
    "59":0.0,
    "60":0.0,
    "61":0.0,
    "62":0.0,
    "63":0.0,
    "64":0.0,
    "65":0.0,
    "66":0.0,
    "67":0.0,
    "68":0.0,
    "69":0.0,
    "70":0.1666666667,
    "71":0.0,
    "72":0.0,
    "73":0.0,
    "74":0.0,
    "75":0.0,
    "76":0.0,
    "77":0.0,
    "78":0.0,
    "79":0.0,
    "80":0.0,
    "81":0.0,
    "82":0.0,
    "83":0.0,
    "84":0.0,
    "85":0.0,
    "86":0.0,
    "87":0.0,
    "88":0.0,
    "89":0.0,
    "90":0.0,
    "91":0.0,
    "92":0.0,
    "93":0.0,
    "94":0.0,
    "95":0.0,
    "96":0.0,
    "97":0.9,
    "98":0.5,
    "99":0.0
  },
  "mean_polarity":{
    "0":0.0250833333,
    "1":0.0250833333,
    "2":0.0250833333,
    "3":0.0250833333,
    "4":0.0250833333,
    "5":0.0250833333,
    "6":0.0250833333,
    "7":0.0250833333,
    "8":0.0250833333,
    "9":0.0250833333,
    "10":0.0250833333,
    "11":0.0250833333,
    "12":0.0250833333,
    "13":0.0250833333,
    "14":0.0250833333,
    "15":0.0250833333,
    "16":0.0250833333,
    "17":0.0250833333,
    "18":0.0250833333,
    "19":0.0250833333,
    "20":0.0250833333,
    "21":0.0250833333,
    "22":0.0250833333,
    "23":0.0250833333,
    "24":0.0250833333,
    "25":0.0250833333,
    "26":0.0250833333,
    "27":0.0250833333,
    "28":0.0250833333,
    "29":0.0250833333,
    "30":0.0250833333,
    "31":0.0250833333,
    "32":0.0250833333,
    "33":0.0250833333,
    "34":0.0250833333,
    "35":0.0250833333,
    "36":0.0250833333,
    "37":0.0250833333,
    "38":0.0250833333,
    "39":0.0250833333,
    "40":0.0250833333,
    "41":0.0250833333,
    "42":0.0250833333,
    "43":0.0250833333,
    "44":0.0250833333,
    "45":0.0250833333,
    "46":0.0250833333,
    "47":0.0250833333,
    "48":0.0250833333,
    "49":0.0250833333,
    "50":0.0250833333,
    "51":0.0250833333,
    "52":0.0250833333,
    "53":0.0250833333,
    "54":0.0250833333,
    "55":0.0250833333,
    "56":0.0250833333,
    "57":0.0250833333,
    "58":0.0250833333,
    "59":0.0250833333,
    "60":0.0250833333,
    "61":0.0250833333,
    "62":0.0250833333,
    "63":0.0250833333,
    "64":0.0250833333,
    "65":0.0250833333,
    "66":0.0250833333,
    "67":0.0250833333,
    "68":0.0250833333,
    "69":0.0250833333,
    "70":0.0250833333,
    "71":0.0250833333,
    "72":0.0250833333,
    "73":0.0250833333,
    "74":0.0250833333,
    "75":0.0250833333,
    "76":0.0250833333,
    "77":0.0250833333,
    "78":0.0250833333,
    "79":0.0250833333,
    "80":0.0250833333,
    "81":0.0250833333,
    "82":0.0250833333,
    "83":0.0250833333,
    "84":0.0250833333,
    "85":0.0250833333,
    "86":0.0250833333,
    "87":0.0250833333,
    "88":0.0250833333,
    "89":0.0250833333,
    "90":0.0250833333,
    "91":0.0250833333,
    "92":0.0250833333,
    "93":0.0250833333,
    "94":0.0250833333,
    "95":0.0250833333,
    "96":0.0250833333,
    "97":0.0250833333,
    "98":0.0250833333,
    "99":0.0250833333
  },
  "subjectivity":{
    "0":0.0,
    "1":0.4,
    "2":0.0,
    "3":0.0,
    "4":0.0,
    "5":0.0,
    "6":0.0,
    "7":0.0,
    "8":0.0,
    "9":0.0,
    "10":0.0,
    "11":0.0,
    "12":0.0,
    "13":0.0,
    "14":0.0,
    "15":0.0,
    "16":0.9,
    "17":0.0,
    "18":0.1,
    "19":0.0,
    "20":0.0,
    "21":0.0,
    "22":0.0,
    "23":0.9,
    "24":0.0,
    "25":0.0,
    "26":0.0,
    "27":0.0,
    "28":0.0,
    "29":0.0,
    "30":0.0,
    "31":0.0,
    "32":0.0,
    "33":0.3,
    "34":0.0666666667,
    "35":0.0,
    "36":0.0,
    "37":0.0,
    "38":0.0,
    "39":0.25,
    "40":0.0,
    "41":0.2,
    "42":0.8,
    "43":0.0,
    "44":0.0,
    "45":0.0,
    "46":0.0,
    "47":0.0,
    "48":0.75,
    "49":0.0,
    "50":0.0,
    "51":0.0,
    "52":0.0,
    "53":0.15,
    "54":0.0,
    "55":0.0,
    "56":0.0,
    "57":0.0,
    "58":0.0,
    "59":0.0,
    "60":0.0,
    "61":0.0,
    "62":0.0,
    "63":0.0,
    "64":0.0,
    "65":0.0,
    "66":0.0,
    "67":0.0,
    "68":0.0,
    "69":0.0,
    "70":0.3333333333,
    "71":0.0,
    "72":0.0,
    "73":0.0,
    "74":0.0,
    "75":0.0,
    "76":0.0,
    "77":0.0,
    "78":0.0,
    "79":0.0,
    "80":0.0,
    "81":0.0,
    "82":0.0,
    "83":0.0,
    "84":0.0,
    "85":0.0,
    "86":0.0,
    "87":0.0,
    "88":0.0,
    "89":0.0,
    "90":0.0,
    "91":0.0,
    "92":0.0,
    "93":0.0,
    "94":0.0,
    "95":0.3,
    "96":0.0,
    "97":1.0,
    "98":0.9,
    "99":0.0
  },
  "mean_subjectivity":{
    "0":0.0735,
    "1":0.0735,
    "2":0.0735,
    "3":0.0735,
    "4":0.0735,
    "5":0.0735,
    "6":0.0735,
    "7":0.0735,
    "8":0.0735,
    "9":0.0735,
    "10":0.0735,
    "11":0.0735,
    "12":0.0735,
    "13":0.0735,
    "14":0.0735,
    "15":0.0735,
    "16":0.0735,
    "17":0.0735,
    "18":0.0735,
    "19":0.0735,
    "20":0.0735,
    "21":0.0735,
    "22":0.0735,
    "23":0.0735,
    "24":0.0735,
    "25":0.0735,
    "26":0.0735,
    "27":0.0735,
    "28":0.0735,
    "29":0.0735,
    "30":0.0735,
    "31":0.0735,
    "32":0.0735,
    "33":0.0735,
    "34":0.0735,
    "35":0.0735,
    "36":0.0735,
    "37":0.0735,
    "38":0.0735,
    "39":0.0735,
    "40":0.0735,
    "41":0.0735,
    "42":0.0735,
    "43":0.0735,
    "44":0.0735,
    "45":0.0735,
    "46":0.0735,
    "47":0.0735,
    "48":0.0735,
    "49":0.0735,
    "50":0.0735,
    "51":0.0735,
    "52":0.0735,
    "53":0.0735,
    "54":0.0735,
    "55":0.0735,
    "56":0.0735,
    "57":0.0735,
    "58":0.0735,
    "59":0.0735,
    "60":0.0735,
    "61":0.0735,
    "62":0.0735,
    "63":0.0735,
    "64":0.0735,
    "65":0.0735,
    "66":0.0735,
    "67":0.0735,
    "68":0.0735,
    "69":0.0735,
    "70":0.0735,
    "71":0.0735,
    "72":0.0735,
    "73":0.0735,
    "74":0.0735,
    "75":0.0735,
    "76":0.0735,
    "77":0.0735,
    "78":0.0735,
    "79":0.0735,
    "80":0.0735,
    "81":0.0735,
    "82":0.0735,
    "83":0.0735,
    "84":0.0735,
    "85":0.0735,
    "86":0.0735,
    "87":0.0735,
    "88":0.0735,
    "89":0.0735,
    "90":0.0735,
    "91":0.0735,
    "92":0.0735,
    "93":0.0735,
    "94":0.0735,
    "95":0.0735,
    "96":0.0735,
    "97":0.0735,
    "98":0.0735,
    "99":0.0735
  },
  "screen_name":{
    "0":"SaintOscar86",
    "1":"alllocalpolitic",
    "2":"CaracolDeportes",
    "3":"BruceGaravito",
    "4":"DeviajeSiempre",
    "5":"BruceGaravito",
    "6":"technocio",
    "7":"suarezconsultor",
    "8":"Sierraneta4",
    "9":"CPolUniandes",
    "10":"un_bogota",
    "11":"colombochina",
    "12":"tristeflorecita",
    "13":"Facultad_Artes",
    "14":"ruffinoacosta",
    "15":"CAMCOLOMBOCHINA",
    "16":"ConfucioUtadeo",
    "17":"fronteravivanew",
    "18":"SolRobayoS",
    "19":"julieardilah",
    "20":"ManuelAuMejiaH",
    "21":"trujillodeporte",
    "22":"autocostruttore",
    "23":"HeeigGJVUO",
    "24":"fronteravivanew",
    "25":"carlitoschapam",
    "26":"acorecolombia",
    "27":"ElEnemigoCol",
    "28":"soytheryhus",
    "29":"luisemilpaz",
    "30":"Facultad_Artes",
    "31":"CPolUniandes",
    "32":"iureamicorum",
    "33":"OisCiudad",
    "34":"velezfutbol",
    "35":"fronteravivanew",
    "36":"filipichin85",
    "37":"WeareGCB",
    "38":"iepri_bog",
    "39":"InfoMilan07",
    "40":"fronteravivanew",
    "41":"BramEbus",
    "42":"TICOJOSECR",
    "43":"CPolUniandes",
    "44":"chumarez",
    "45":"un_bogota",
    "46":"kloppxite",
    "47":"BolavipCo",
    "48":"deniseadriana_h",
    "49":"Facultad_Artes",
    "50":"Carlos_H_59",
    "51":"AnyuryLiz",
    "52":"fronteravivanew",
    "53":"julianroatriana",
    "54":"Ehg67Jhon",
    "55":"AugustoQuionez4",
    "56":"erian55",
    "57":"QuintoRengifo",
    "58":"Banrepcultural",
    "59":"Facultad_Artes",
    "60":"un_bogota",
    "61":"alberist",
    "62":"fronteravivanew",
    "63":"SalentoSport",
    "64":"AS_Colombia",
    "65":"nestor_g10",
    "66":"lugueldiaz",
    "67":"leeraperiodista",
    "68":"CPolUniandes",
    "69":"turismo_elite",
    "70":"jpamini",
    "71":"fronteravivanew",
    "72":"AS_Colombia",
    "73":"rvluis1",
    "74":"tian_2534",
    "75":"tian_2534",
    "76":"SergioLB12",
    "77":"Ric37674979",
    "78":"AndreyLeguizamn",
    "79":"cristiancasaran",
    "80":"fronteravivanew",
    "81":"InfoMilan07",
    "82":"GatoAbogadoKa",
    "83":"rafamartinez_s",
    "84":"SERGIOPCB",
    "85":"Braynerandres",
    "86":"LATALPAZ",
    "87":"leonard00629931",
    "88":"CosiminoEr",
    "89":"SalentoSport",
    "90":"SalentoSport",
    "91":"CSalentino",
    "92":"jennto",
    "93":"salchiipapas",
    "94":"fronteravivanew",
    "95":"Canalteleamiga",
    "96":"lalinterna_azul",
    "97":"fronteravivanew",
    "98":"SvetlanaModeva",
    "99":"Facultad_Artes"
  },
  "Likes":{
    "0":1,
    "1":0,
    "2":6,
    "3":0,
    "4":0,
    "5":0,
    "6":0,
    "7":0,
    "8":0,
    "9":0,
    "10":0,
    "11":7,
    "12":1,
    "13":0,
    "14":0,
    "15":3,
    "16":3,
    "17":1,
    "18":0,
    "19":1,
    "20":5,
    "21":27,
    "22":6,
    "23":0,
    "24":0,
    "25":0,
    "26":21,
    "27":46,
    "28":0,
    "29":32,
    "30":0,
    "31":1,
    "32":0,
    "33":1,
    "34":108,
    "35":0,
    "36":0,
    "37":13,
    "38":1,
    "39":0,
    "40":0,
    "41":4,
    "42":2,
    "43":1,
    "44":0,
    "45":0,
    "46":0,
    "47":4,
    "48":13,
    "49":0,
    "50":0,
    "51":1,
    "52":0,
    "53":10,
    "54":0,
    "55":0,
    "56":0,
    "57":1,
    "58":8,
    "59":0,
    "60":1,
    "61":0,
    "62":0,
    "63":2,
    "64":0,
    "65":0,
    "66":5,
    "67":0,
    "68":1,
    "69":0,
    "70":1,
    "71":0,
    "72":3,
    "73":0,
    "74":2,
    "75":4,
    "76":0,
    "77":1,
    "78":0,
    "79":0,
    "80":0,
    "81":1,
    "82":6,
    "83":1,
    "84":1,
    "85":0,
    "86":3,
    "87":0,
    "88":0,
    "89":1,
    "90":2,
    "91":0,
    "92":1,
    "93":2,
    "94":1,
    "95":37,
    "96":0,
    "97":0,
    "98":0,
    "99":0
  },
  "RTs":{
    "0":0,
    "1":0,
    "2":1,
    "3":0,
    "4":0,
    "5":0,
    "6":0,
    "7":1,
    "8":0,
    "9":0,
    "10":0,
    "11":3,
    "12":0,
    "13":0,
    "14":1,
    "15":2,
    "16":0,
    "17":1,
    "18":0,
    "19":0,
    "20":4,
    "21":6,
    "22":2,
    "23":0,
    "24":0,
    "25":0,
    "26":20,
    "27":1,
    "28":0,
    "29":18,
    "30":0,
    "31":0,
    "32":0,
    "33":0,
    "34":11,
    "35":1,
    "36":0,
    "37":0,
    "38":1,
    "39":0,
    "40":0,
    "41":3,
    "42":0,
    "43":0,
    "44":0,
    "45":0,
    "46":0,
    "47":1,
    "48":2,
    "49":0,
    "50":0,
    "51":0,
    "52":0,
    "53":1,
    "54":0,
    "55":0,
    "56":0,
    "57":1,
    "58":0,
    "59":0,
    "60":0,
    "61":0,
    "62":0,
    "63":0,
    "64":0,
    "65":0,
    "66":1,
    "67":0,
    "68":0,
    "69":0,
    "70":0,
    "71":0,
    "72":0,
    "73":0,
    "74":0,
    "75":0,
    "76":0,
    "77":1,
    "78":0,
    "79":0,
    "80":0,
    "81":0,
    "82":0,
    "83":0,
    "84":0,
    "85":0,
    "86":4,
    "87":0,
    "88":0,
    "89":0,
    "90":0,
    "91":0,
    "92":0,
    "93":0,
    "94":1,
    "95":6,
    "96":0,
    "97":2,
    "98":0,
    "99":0
  },
  "state":{
    "0":"South Carolina",
    "1":"South Carolina",
    "2":"South Carolina",
    "3":"South Carolina",
    "4":"South Carolina",
    "5":"South Carolina",
    "6":"South Carolina",
    "7":"South Carolina",
    "8":"South Carolina",
    "9":"South Carolina",
    "10":"South Carolina",
    "11":"South Carolina",
    "12":"South Carolina",
    "13":"South Carolina",
    "14":"South Carolina",
    "15":"South Carolina",
    "16":"South Carolina",
    "17":"South Carolina",
    "18":"South Carolina",
    "19":"South Carolina",
    "20":"South Carolina",
    "21":"South Carolina",
    "22":"South Carolina",
    "23":"South Carolina",
    "24":"South Carolina",
    "25":"South Carolina",
    "26":"South Carolina",
    "27":"South Carolina",
    "28":"South Carolina",
    "29":"South Carolina",
    "30":"South Carolina",
    "31":"South Carolina",
    "32":"South Carolina",
    "33":"South Carolina",
    "34":"South Carolina",
    "35":"South Carolina",
    "36":"South Carolina",
    "37":"South Carolina",
    "38":"South Carolina",
    "39":"South Carolina",
    "40":"South Carolina",
    "41":"South Carolina",
    "42":"South Carolina",
    "43":"South Carolina",
    "44":"South Carolina",
    "45":"South Carolina",
    "46":"South Carolina",
    "47":"South Carolina",
    "48":"South Carolina",
    "49":"South Carolina",
    "50":"South Carolina",
    "51":"South Carolina",
    "52":"South Carolina",
    "53":"South Carolina",
    "54":"South Carolina",
    "55":"South Carolina",
    "56":"South Carolina",
    "57":"South Carolina",
    "58":"South Carolina",
    "59":"South Carolina",
    "60":"South Carolina",
    "61":"South Carolina",
    "62":"South Carolina",
    "63":"South Carolina",
    "64":"South Carolina",
    "65":"South Carolina",
    "66":"South Carolina",
    "67":"South Carolina",
    "68":"South Carolina",
    "69":"South Carolina",
    "70":"South Carolina",
    "71":"South Carolina",
    "72":"South Carolina",
    "73":"South Carolina",
    "74":"South Carolina",
    "75":"South Carolina",
    "76":"South Carolina",
    "77":"South Carolina",
    "78":"South Carolina",
    "79":"South Carolina",
    "80":"South Carolina",
    "81":"South Carolina",
    "82":"South Carolina",
    "83":"South Carolina",
    "84":"South Carolina",
    "85":"South Carolina",
    "86":"South Carolina",
    "87":"South Carolina",
    "88":"South Carolina",
    "89":"South Carolina",
    "90":"South Carolina",
    "91":"South Carolina",
    "92":"South Carolina",
    "93":"South Carolina",
    "94":"South Carolina",
    "95":"South Carolina",
    "96":"South Carolina",
    "97":"South Carolina",
    "98":"South Carolina",
    "99":"South Carolina"
  }
}