{
  "full_text":{
    "0":"@clemovitch @rougeetnoir07 @Qofficiel Je n'ose pas demander le tarif de ce #CherryPicking chez #McKinsey and co...\ud83d\ude44\nSinon, il y a 1 moment o\u00f9 ce type ne ment pas aux Fran\u00e7ais ? (Question s\u00e9rieuse) #Macron",
    "1":"@libe Qui sera surpris ?\nLa drague au lobby de la chasse, la r\u00e9introduction de la chasse d'esp\u00e8ces prot\u00e9g\u00e9es, le rejet de la vid\u00e9osurveillance dans les abattoirs, etc.\nAlors le #bien\u00eatreAnimal, vous pensez si ce gouvernement s'en tamponne... #Macron #corrida",
    "2":"@morandiniblog Tu m'\u00e9tonnes... Et comment \u00eatre \u00e9lu et diffuser la bonne parole du patronat, avec des m\u00e9dias ind\u00e9pendants, enfin ?!\nVoil\u00e0 qui est tr\u00e8s r\u00e9v\u00e9lateur. Le gouvernement s'oppose \u00e0 l'ind\u00e9pendance des m\u00e9dias.\nRemarque, \u00e7a confirme le rapport de #Macron avec les journalistes, hein...",
    "3":"@franceinfo @CallaudIsabelle Ben, on avait d\u00e9j\u00e0 vu que le gouvernement #Macron n'en avait rien \u00e0 faire de la #MaltraitanceAnimale, hein...\nLe blanc-seing donn\u00e9 aux chasseurs, la chasse d'esp\u00e8ces prot\u00e9g\u00e9es, le rejet d'installer des cam\u00e9ras dans les abattoirs, etc.",
    "4":"@caissesdegreve Au passage, ce n'est pas Montiel celui qui sort que Boyard a \u00e9t\u00e9 \u00e9lu gr\u00e2ce \u00e0 Hanouna ? Le gars  qui est proche de Brigitte Macron ?",
    "5":"@isabelle_petre @Cyrilhanouna Je ne comprends pas pourquoi un d\u00e9put\u00e9 de la FI serait redevable du vote d\u2019Hanouna qui lui choisit RN ou Macron",
    "6":"@publicsenat @AQuatennens @SylvainMaillard Ex: Peyrat, investi personnellement par #Macron pour repr\u00e9senter LREM aux l\u00e9gislatives, d\u00e9fendu par les t\u00e9nors de LREM. A d\u00fb renoncer \u00e0 se pr\u00e9senter suite au toll\u00e9 apr\u00e8s l'annonce de sa nomination. Recas\u00e9 \u00e0 LREM.",
    "7":"@publicsenat @AQuatennens @SylvainMaillard La douzaine d'affaires de violences faites aux femmes \u00e0 LREM, par des gens qui sont toujours en poste, au gouv et prot\u00e9g\u00e9s, signifie en effet beaucoup de choses sur la soi-disant \"grande cause\" de #Macron... 1\/2",
    "8":"@2022Elections @rougeetnoir07 C'est maintenant qu'il tilte, depuis le temps que Macron drague ouvertement l'extr\u00eame droite ?!\n\u00c7a n'a pas l'air de d\u00e9ranger pourtant beaucoup les macronistes qui s'accommodent tout \u00e0 fait de cette parade amoureuse avec le RN et Z.\nIls sont m\u00fbrs pour voter pour la facho en 2027.",
    "9":"@Brevesdepresse @rougeetnoir07 Il ne viennent pas d\u00e9j\u00e0 de r\u00e9duire r\u00e9cemment l'acc\u00e8s aux droits des ch\u00f4meurs ?\ud83e\udd14\nAu fait, qu'en est-il des projets du gouv #Macron, de r\u00e9duire les droits au ch\u00f4mage des seniors ?\nVouloir que les gens travaillent plus longtemps... R\u00e9duire les droits au ch\u00f4mage des seniors...\ud83e\udd22",
    "10":"\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 partnere i @Oceanpanel f\u00f8lger ekspertenes r\u00e5d. \ud83c\uddf5\ud83c\uddfc, \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 og \ud83c\uddeb\ud83c\uddef var allerede tydelige. N\u00e5 ogs\u00e5 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 og @EmmanuelMacron. Vi kan ikke begynne med gruvedrift p\u00e5 havbunnen n\u00e5. N\u00e5 m\u00e5 @jonasgahrstore, som leder havpanelet, lytte til forskerne og de andre medlemmene\nhttps:\/\/t.co\/a3x8tDk7Dl",
    "11":"@llaneroDeApure @MariaesPueblo leer las respuestas a este twt es como leer las respuestas de los twt de Guaido, la gente esta clara aqui es Maduro y punto, hasta Macron quiere a Maduro el lider mas arrecho y cuatriboliao del planeta.",
    "12":"@hervelam @clergeau Je te rejoins sur le fait que ce ne sont pas les Macron, Hollande ou Sarkozy qui gouvernent v\u00e9ritablement.",
    "13":"@franceinfo Au passage, se rappeler de cette phrase m\u00e9morable de #PannierRunacher lors de sa prise de fonction au minist\u00e8re de la Transition \u00e9nerg\u00e9tique en mai 2022 : \"Il faut rattraper le temps perdu\"...\nMais qu'\u00e0 fait #Macron lors de son 1er quinquennat ?\ud83e\udd14",
    "14":"@franceinfo Ben, tiens. Ca concerne juste une p\u00e9riode o\u00f9 #Macron a \u00e9t\u00e9 successivement secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral adjoint du cabinet du pr\u00e9sident Hollande, ministre de l'Economie de Hollande, puis pr\u00e9sident de la R\u00e9publique. Une broutille...\ud83d\ude44 #inactionClimatique",
    "15":"@hervelam @clergeau Perso, je ne crois PAS DU TOUT \u00e0 la th\u00e8se de Hollande qui aurait \u00e9t\u00e9 \"trahi par Macron\" que certains m\u00e9dias relaient.\nIl l'a port\u00e9, l'a soutenu (alors que Hollande n'a pas soutenu le vainqueur de la primaire PS en 2017), et a m\u00eame avou\u00e9 avoir vot\u00e9 pour Macron d\u00e8s le 1er tour.",
    "16":"Tomorrow, in 2050, when Africa will have two billion Africans, what will the next Emmanuel Macron say? That our duty is to welcome them all? Let's be consistent: do we really want Europe to become Africa in a few years?\n\n#OceanViking\nAll tweets in English:\nhttps:\/\/t.co\/Xu7G3RdNrr https:\/\/t.co\/ES6RLld1iU",
    "17":"This is a scandalous decision by Macron. It weakens France, increasingly despairs French people who are hostile to this crazy immigration and have migrants taking incredible risks.\n\n#OceanViking https:\/\/t.co\/reTqkCMdSJ",
    "18":"Live from Toulon, I want to ask Emmanuel Macron a simple question: does he want Europe to become Africa tomorrow?\n\n#OceanViking https:\/\/t.co\/p81hCc7Gns",
    "19":"All of us, Europeans, have everything to gain from our neighbors protecting their own borders, given their permeability. Therefore, I thank Giorgia Meloni (@GiorgiaMeloni) who said no and I accuse Emmanuel Macron (@EmmanuelMacron) who said yes.\n\n#HDpros #OceanViking https:\/\/t.co\/IgPkHOpdjM",
    "20":"Eso va a fracasar. maduro se va a vacilar esta vez a Macr\u00f3n. Blyde &amp; CO son caso perdido https:\/\/t.co\/BzujBWxcI9",
    "21":"@paul_denton Ah, l'idylle entre Macron et l'extr\u00eame droite italienne est finie ?\nFini le temps o\u00f9 Salvini applaudissait la politique migratoire de Macron et les sorties de Castaner sur les ONG ? #OceanViking #Aquarius #hypocrisie",
    "22":"@OlgaGivernet @LouisBoyard @Cyrilhanouna Je sais qu'\u00e0 LREM vous avez l'habitude de laisser la place \u00e0 l'extr\u00eame droite, mais ce n'est pas le cas de LFI et de la NUPES.\nRappelez-moi d\u00e9j\u00e0 combien d'interviews Macron a accord\u00e9 \u00e0 Valeurs poubelles, pour soi-disant \"aller parler \u00e0 tous les Fran\u00e7ais\" ?",
    "23":"@phattflow @tcabarrus Le mec est la groupie de Macron qui se met en sc\u00e8ne en permanence... Se marrer.",
    "24":"@joanybaby77 @paulrtrotman G7 Leaders World Economic Forum \u2620\ufe0f\n\nhttps:\/\/t.co\/IvQSMZnMdc\n\nhttps:\/\/t.co\/ptt2aIHYUf\n\nhttps:\/\/t.co\/dWJnncYCPg\n\nhttps:\/\/t.co\/IfWin7rZVm\n\nhttps:\/\/t.co\/qzbRT118ci\n\nhttps:\/\/t.co\/SYXLuDlUru\n\nhttps:\/\/t.co\/tAZaun2YcV",
    "25":"@CNEWS Surtout que du temps de Salvini, Macron et son gouv \u00e9taient sur la m\u00eame longueur d'onde avec Salvini.\nLe ministre de l'Int\u00e9rieur d'alors Castaner, reprenait la rh\u00e9torique de l'extr\u00eame droite, et Salvini applaudissait la politique de Macron.\nLa collusion LREM-RN se voyait trop ?",
    "26":"@NicolasMaduro me imagino que el pr\u00f3ximo Bolivar se llamar\u00e1 EL BOLIVAR EIFEL, en honor al catire macr\u00f3n. Porque andas que no te hallas despu\u00e9s que le diste la mano https:\/\/t.co\/C413CUfLxx",
    "27":"@EmmaRincon @nomecallolaboca El pobre Macr\u00f3n va a terminar vacilado y quemado por esa gente. Como el papapancho",
    "28":"@colominaM @ElPaisAmericaCo El pobre Macr\u00f3n va a terminar vacilado y quemado por esa gente. Como el papapancho https:\/\/t.co\/ntYLT36XPg",
    "29":"@BFMTV Se rappeler du silence du gouv #Macron lors de l'#Aquarius, puis son refus \u00e0 la Corse qui proposait d'accueillir l'Aquarius, qui avait d\u00fb alors partir vers l'Espagne.\nSe rappeler de Salvini applaudissant la politique migratoire de #Macron et les sorties de Castaner sur les ONG...",
    "30":"@ALeaument @StephaneVojetta On rappellera que Isma\u00ebl Emelien, ex-proche conseiller de Macron, a fait partie de l'\u00e9quipe qui pilotait la communication de la campagne pr\u00e9sidentielle de Nicolas Maduro.",
    "31":"@LCP @insoumniac59 @MathieuMlefevre C'est pourtant ce que #Macron a fait quand l'#Aquarius \u00e9tait au large des c\u00f4tes fran\u00e7aises.\nQu'est-ce qui est diff\u00e9rent aujourd'hui : sa collusion avec l'extr\u00eame droite est trop flagrante, qu'il faut qu'il  donne l'impression de prendre ses distances avec le RN ?\ud83e\udd14",
    "32":"@le_Parisien @CallaudIsabelle Ce (vieux) monde est si petit...\ud83d\ude0f\n#PannierRunacher #Macron",
    "33":"@CallaudIsabelle @FedProgressiste @frebsamen Un mec parti chez Macron, qui se pr\u00e9tend \"de gauche\". Se marrer.",
    "34":"@paul_denton @rougeetnoir07 Comme personne n'a le moindre doute sur le sens de la \"blague\" douteuse de Macron en 2017 sur les Comoriens qui se noient en tentant de rejoindre Mayotte \u00e0 bord de kwassa kwassa.\nMacron n'a jamais cess\u00e9 de paver la voie de l'extr\u00eame droite.\nCe groupe RN \u00e0 l'AN est son bilan.",
    "35":"@MarieGentric @rougeetnoir07 @BFMTV La France, 2022.\nDire qu'il y a encore 15 ans, le monde entier enviait le syst\u00e8me de sant\u00e9 fran\u00e7ais, et on venait se faire soigner en France.\nLe r\u00e9sultat de la politique des Sarkozy, Hollande, Macron, dont les agents qui ont d\u00e9truit l'h\u00f4pital public sont toujours en poste...\ud83d\ude21",
    "36":"@zuricht94 maduro cunado lo agarr\u00f3 Macr\u00f3n, el ano le hizo puchero",
    "37":"@pococalletienen @RoiLopezRivas geopol\u00edtica, macron responde a USA y a USA le queda m\u00e1s f\u00e1cil y m\u00e1s cerca el petr\u00f3leo de su regi\u00f3n, adem\u00e1s tiene una refiner\u00eda CITGO que a\u00fan es nuestra. https:\/\/t.co\/dv8M1CY2rR",
    "38":"Por un lado los chabolsas c\u00f3mo marico cuando cree que el tipo que le gusta es marico.\nPor otro los opositores queriendose echar por el Puente Guanabano.\nMacron fue educado y diplom\u00e1tico, fin de la transmisi\u00f3n. https:\/\/t.co\/7ooDXcytNr",
    "39":"@FrcsBraun Au passage, c'est le gouvernement Macron qui \u00e9tait applaudi par Salvini pour sa politique migratoire de Macron, et les sorties de Castaner entre autres.\nGardez vos \u00e9l\u00e9ments de langage de minable troll, indignes d'\u00eatre prononc\u00e9s dans l'h\u00e9micycle de l'Assembl\u00e9e nationale.",
    "40":"@FrcsBraun Ah tiens, le gouvernement \u00e9couterait aujourd'hui les #soignants... Apr\u00e8s les avoir ignor\u00e9, s'\u00eatre moqu\u00e9 d'eux, et les avoir matraqu\u00e9 quand ils r\u00e9clamaient des moyens...\nHonte de rien. #Macron #Buzyn #Veran #Braun",
    "41":"@franceinfo \u00c7a fait un moment d\u00e9j\u00e0. Suffit de lire la presse \u00e9trang\u00e8re, pour voir l'image de la France...\nHeureusement que #Macron avait promis la \"Moralisation de la vie publique\" et la \"transparence\" en 2017, hein...\nOn aura eu ni l'un ni l'autre. #PannierRunacher #Kohler etc.",
    "42":"@LCP @CallaudIsabelle @Elisabeth_Borne On ne parle pas d'articles de presse, mais d'un \u00e9ni\u00e8me possible conflit d'int\u00e9r\u00eat au sein du gouvernement #Borne-#Macron.\nPitoyable diversion de Borne pour \u00e9viter de s'expliquer face \u00e0 la repr\u00e9sentation nationale. Ce qui t\u00e9moigne de l'embarras du gouvernement. #PannierRunacher",
    "43":"@LCP @Elisabeth_Borne @Cyrielle_Chtl Ah bon, la ministre ne doit pas s'expliquer devant la repr\u00e9sentation nationale ? C'est un peu court.\nEn clair, les promesses de #Macron de \"Moralisation de la vie publique\" et d'une \"transparence\", ce n'\u00e9tait que du vent.\nA vrai dire, on s'en \u00e9tait rendu compte\ud83d\ude44#PannierRunacher",
    "44":"@anticor_org Une loi alors port\u00e9e en 2017 par le premier ministre de la Justice de Macron.... Et qui fut le premier mis en examen. #Bayrou #MoralisationViePublique #Macron",
    "45":"@anticor_org Et encore une affaire au sein du gouvernement #Macron...\ud83d\ude44\nOn va lister les macronistes qui n'ont pas de casseroles aux fesses, ce sera plus rapide.\nRappelez-moi qui promettait la \"Moralisation de la vie publique\" en 2017 ?",
    "46":"@paulafr68963440 Has Macron promised to stop fly tipping immigrants into the channel?"
  },
  "date":{
    "0":1668637894000,
    "1":1668628157000,
    "2":1668608463000,
    "3":1668535319000,
    "4":1668534419000,
    "5":1668517704000,
    "6":1668433030000,
    "7":1668432791000,
    "8":1668427315000,
    "9":1668427037000,
    "10":1668421993000,
    "11":1668370742000,
    "12":1668366208000,
    "13":1668364433000,
    "14":1668364001000,
    "15":1668353263000,
    "16":1668286869000,
    "17":1668286179000,
    "18":1668285998000,
    "19":1668285651000,
    "20":1668278552000,
    "21":1668271169000,
    "22":1668262824000,
    "23":1668262312000,
    "24":1668254996000,
    "25":1668194760000,
    "26":1668173013000,
    "27":1668118566000,
    "28":1668118406000,
    "29":1668110970000,
    "30":1668109905000,
    "31":1668109517000,
    "32":1668107600000,
    "33":1668003326000,
    "34":1668002694000,
    "35":1668002320000,
    "36":1667998153000,
    "37":1667986598000,
    "38":1667970166000,
    "39":1667945241000,
    "40":1667944930000,
    "41":1667944356000,
    "42":1667943681000,
    "43":1667943134000,
    "44":1667941372000,
    "45":1667941242000,
    "46":1667921948000
  },
  "polarity":{
    "0":0.0,
    "1":0.0,
    "2":0.0,
    "3":0.0,
    "4":0.0,
    "5":0.0,
    "6":0.0,
    "7":0.0,
    "8":-0.25,
    "9":0.0,
    "10":0.0,
    "11":0.0,
    "12":0.0,
    "13":0.0,
    "14":0.0,
    "15":0.0,
    "16":0.175,
    "17":0.1,
    "18":0.0681818182,
    "19":0.6,
    "20":0.0,
    "21":0.0,
    "22":0.0,
    "23":0.0,
    "24":0.2,
    "25":0.0,
    "26":0.0,
    "27":0.0,
    "28":0.0,
    "29":0.0,
    "30":0.0,
    "31":0.2142857143,
    "32":0.0,
    "33":0.0,
    "34":0.0,
    "35":0.0,
    "36":0.0,
    "37":0.0,
    "38":0.0,
    "39":0.0,
    "40":0.0,
    "41":0.0,
    "42":0.0,
    "43":0.0,
    "44":0.0,
    "45":0.0,
    "46":0.8
  },
  "mean_polarity":{
    "0":0.0405844156,
    "1":0.0405844156,
    "2":0.0405844156,
    "3":0.0405844156,
    "4":0.0405844156,
    "5":0.0405844156,
    "6":0.0405844156,
    "7":0.0405844156,
    "8":0.0405844156,
    "9":0.0405844156,
    "10":0.0405844156,
    "11":0.0405844156,
    "12":0.0405844156,
    "13":0.0405844156,
    "14":0.0405844156,
    "15":0.0405844156,
    "16":0.0405844156,
    "17":0.0405844156,
    "18":0.0405844156,
    "19":0.0405844156,
    "20":0.0405844156,
    "21":0.0405844156,
    "22":0.0405844156,
    "23":0.0405844156,
    "24":0.0405844156,
    "25":0.0405844156,
    "26":0.0405844156,
    "27":0.0405844156,
    "28":0.0405844156,
    "29":0.0405844156,
    "30":0.0405844156,
    "31":0.0405844156,
    "32":0.0405844156,
    "33":0.0405844156,
    "34":0.0405844156,
    "35":0.0405844156,
    "36":0.0405844156,
    "37":0.0405844156,
    "38":0.0405844156,
    "39":0.0405844156,
    "40":0.0405844156,
    "41":0.0405844156,
    "42":0.0405844156,
    "43":0.0405844156,
    "44":0.0405844156,
    "45":0.0405844156,
    "46":0.0405844156
  },
  "subjectivity":{
    "0":0.0,
    "1":0.0,
    "2":0.0,
    "3":0.0,
    "4":0.0,
    "5":0.0,
    "6":0.0,
    "7":0.0,
    "8":0.2333333333,
    "9":0.0,
    "10":0.0,
    "11":0.0,
    "12":0.0,
    "13":0.0,
    "14":0.0,
    "15":0.0,
    "16":0.2416666667,
    "17":0.6,
    "18":0.4285714286,
    "19":1.0,
    "20":0.0,
    "21":0.0,
    "22":0.0,
    "23":0.0,
    "24":0.2,
    "25":0.0,
    "26":0.0,
    "27":0.0,
    "28":0.0,
    "29":0.0,
    "30":0.0,
    "31":0.4285714286,
    "32":0.0,
    "33":0.0,
    "34":0.0,
    "35":0.0666666667,
    "36":0.0,
    "37":0.0,
    "38":0.0,
    "39":0.0,
    "40":0.0,
    "41":0.0,
    "42":1.0,
    "43":0.0,
    "44":0.0,
    "45":0.0,
    "46":0.9
  },
  "mean_subjectivity":{
    "0":0.108485309,
    "1":0.108485309,
    "2":0.108485309,
    "3":0.108485309,
    "4":0.108485309,
    "5":0.108485309,
    "6":0.108485309,
    "7":0.108485309,
    "8":0.108485309,
    "9":0.108485309,
    "10":0.108485309,
    "11":0.108485309,
    "12":0.108485309,
    "13":0.108485309,
    "14":0.108485309,
    "15":0.108485309,
    "16":0.108485309,
    "17":0.108485309,
    "18":0.108485309,
    "19":0.108485309,
    "20":0.108485309,
    "21":0.108485309,
    "22":0.108485309,
    "23":0.108485309,
    "24":0.108485309,
    "25":0.108485309,
    "26":0.108485309,
    "27":0.108485309,
    "28":0.108485309,
    "29":0.108485309,
    "30":0.108485309,
    "31":0.108485309,
    "32":0.108485309,
    "33":0.108485309,
    "34":0.108485309,
    "35":0.108485309,
    "36":0.108485309,
    "37":0.108485309,
    "38":0.108485309,
    "39":0.108485309,
    "40":0.108485309,
    "41":0.108485309,
    "42":0.108485309,
    "43":0.108485309,
    "44":0.108485309,
    "45":0.108485309,
    "46":0.108485309
  },
  "screen_name":{
    "0":"VRwatchingU",
    "1":"VRwatchingU",
    "2":"VRwatchingU",
    "3":"VRwatchingU",
    "4":"VRwatchingU",
    "5":"HumanetiskAnne",
    "6":"VRwatchingU",
    "7":"VRwatchingU",
    "8":"VRwatchingU",
    "9":"VRwatchingU",
    "10":"WWFNorge",
    "11":"guerrilla_galac",
    "12":"VRwatchingU",
    "13":"VRwatchingU",
    "14":"VRwatchingU",
    "15":"VRwatchingU",
    "16":"ToreRasm",
    "17":"ToreRasm",
    "18":"ToreRasm",
    "19":"ToreRasm",
    "20":"NIMITZCVN68",
    "21":"VRwatchingU",
    "22":"VRwatchingU",
    "23":"VRwatchingU",
    "24":"James1357910_",
    "25":"VRwatchingU",
    "26":"NIMITZCVN68",
    "27":"NIMITZCVN68",
    "28":"NIMITZCVN68",
    "29":"VRwatchingU",
    "30":"VRwatchingU",
    "31":"VRwatchingU",
    "32":"VRwatchingU",
    "33":"VRwatchingU",
    "34":"VRwatchingU",
    "35":"VRwatchingU",
    "36":"NIMITZCVN68",
    "37":"TMenejo",
    "38":"NIMITZCVN68",
    "39":"VRwatchingU",
    "40":"VRwatchingU",
    "41":"VRwatchingU",
    "42":"VRwatchingU",
    "43":"VRwatchingU",
    "44":"VRwatchingU",
    "45":"VRwatchingU",
    "46":"GwilymGriffit10"
  },
  "Likes":{
    "0":1,
    "1":1,
    "2":8,
    "3":8,
    "4":1,
    "5":0,
    "6":0,
    "7":2,
    "8":9,
    "9":2,
    "10":10,
    "11":0,
    "12":1,
    "13":7,
    "14":28,
    "15":0,
    "16":0,
    "17":1,
    "18":6,
    "19":1,
    "20":0,
    "21":1,
    "22":1,
    "23":5,
    "24":1,
    "25":0,
    "26":0,
    "27":1,
    "28":0,
    "29":1,
    "30":12,
    "31":1,
    "32":1,
    "33":0,
    "34":13,
    "35":5,
    "36":0,
    "37":1,
    "38":0,
    "39":8,
    "40":34,
    "41":3,
    "42":3,
    "43":2,
    "44":4,
    "45":10,
    "46":0
  },
  "RTs":{
    "0":0,
    "1":0,
    "2":1,
    "3":2,
    "4":0,
    "5":0,
    "6":0,
    "7":0,
    "8":0,
    "9":1,
    "10":6,
    "11":0,
    "12":0,
    "13":5,
    "14":12,
    "15":0,
    "16":0,
    "17":0,
    "18":0,
    "19":0,
    "20":0,
    "21":0,
    "22":0,
    "23":0,
    "24":0,
    "25":0,
    "26":0,
    "27":1,
    "28":0,
    "29":0,
    "30":4,
    "31":1,
    "32":0,
    "33":0,
    "34":0,
    "35":1,
    "36":0,
    "37":0,
    "38":0,
    "39":1,
    "40":11,
    "41":1,
    "42":0,
    "43":0,
    "44":0,
    "45":0,
    "46":0
  },
  "state":{
    "0":"Virginia",
    "1":"Virginia",
    "2":"Virginia",
    "3":"Virginia",
    "4":"Virginia",
    "5":"Virginia",
    "6":"Virginia",
    "7":"Virginia",
    "8":"Virginia",
    "9":"Virginia",
    "10":"Virginia",
    "11":"Virginia",
    "12":"Virginia",
    "13":"Virginia",
    "14":"Virginia",
    "15":"Virginia",
    "16":"Virginia",
    "17":"Virginia",
    "18":"Virginia",
    "19":"Virginia",
    "20":"Virginia",
    "21":"Virginia",
    "22":"Virginia",
    "23":"Virginia",
    "24":"Virginia",
    "25":"Virginia",
    "26":"Virginia",
    "27":"Virginia",
    "28":"Virginia",
    "29":"Virginia",
    "30":"Virginia",
    "31":"Virginia",
    "32":"Virginia",
    "33":"Virginia",
    "34":"Virginia",
    "35":"Virginia",
    "36":"Virginia",
    "37":"Virginia",
    "38":"Virginia",
    "39":"Virginia",
    "40":"Virginia",
    "41":"Virginia",
    "42":"Virginia",
    "43":"Virginia",
    "44":"Virginia",
    "45":"Virginia",
    "46":"Virginia"
  }
}